【連登 商業電台 光明頂 討論區（十九）】

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
多少天下事，盡付笑談中
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

第一帖

第二帖

第三帖

第四帖

第五帖

第六帖

第七帖

第八帖

第九帖

第十帖

5001完帖：
第十一帖

第十二帖

第十三帖 (得IN石原里美WeLove兄幫忙開帖，謹謝)

第十四帖

第十五帖

第十六帖

第十七帖

第十八帖

直播：

重溫（或隨時失效）：
光明頂重溫

粵韻流聲商業電台版（須自行檢索及下載）

「死因無可疑」 625端午節：掉念因暴政而被投海嘅手足

先LM

咁今晚嘅討論係喺第18帖定第19帖呢

推爆18先

又錄音，DLLM

評十九才子第十九帖

『薪火post』BNO 續期資訊(85) HMPO簽收後拾肆個工作天內更新

雖然陶傑講既野唔係事事認同，尤其佢比較保守，不過聽佢吹水笑談真係會心情舒暢

下個帖係「十九·一」

進入第濕鳩Post等濕鳩
埋位

埋位等雞蛋大師

今晚等到12分鐘都未開

賣幾耐廣告呀屌你老母
愈整愈遲12分都未開場

請大家推爆18先

收到轉場

新 post留名

財神留名

居明大師之財神推po轉運大法

《珍寶之王》
電影《致富者聯盟》主題曲
詞：李居明
作曲、編曲 : 覃曄
合唱：李居明 石詠莉

嘻嘻哈 媽哈迦那也 X4

齊齊來吧 智富火花 大踏著步天下
今天起 笑聲稱霸 聽曬財神話
同行同步 意氣高 萬樣大事可做

天天風騷 笑聲一到 樂天我最自豪
天天升呢 開運滿瀉 一齊來學嘢
賜我智慧 滿心歡慰 珍寶在發光輝

WhatsApp 的歌 點著愛火 超能來助我
一click顯出好運來 事事順利妙趣多
Five G 打開科界藏著美夢神奇

財神在心 一生好運 日日有福蔭

唵 媽哈迦那也 梳巴哈 X3

齊齊來吧 智富火花 大踏著步天下
千億噸 笑聲可變 億個財神面
同行同步 意氣高 萬樣大事可做

相親相敬變好心性 樂觀不再信命
請請金光 開悟四方 福隨雲下降
賜我智慧 滿心歡慰 手機也發光輝

WhatsApp 的歌 點著愛火 超能來助我
一click顯出法力來 事事順利妙趣多
Five G 打開天界藏著美夢前途

財神在心 一生好運 日日有福蔭

嘻嘻哈 媽哈迦那也 X12

END

多謝大家推爆

lm

真環保

財神在心 一生好運 日日有福蔭

打一招 對華停著 等緊支爆 連冷氣都慳埋

其實個會就係各有各講 你睇口交部

or 個人認為 係 美帝對華又一次通諜

感覺一開始已經係冇得傾，正如光明頂各位主持所講，支共係覺得美帝係借香港玩佢，生存問題。等睇支共會點

可能係怕對面果幾個有武肺啫

提早入場等濕鳩

和重點的雞蛋大師

Ready

師兄終於記得雞蛋大師

呢排遲到成日聽唔到大師

陶沈

大灣暉
岩岩好

錄音

陶暉

sorry，係陶輝

陶輝輝

sorry，係陶暉

一陣又撚

任何人講到錢都會緊張㗎啦

身體最誠實
尤其所謂中立撚

三百幾萬人支持國安法
即係有四百幾五百萬人反對國安法啦

你想光明頂摺呀
19講野算係咁架啦

錢最誠實

19下下直線就唔好聽

留名等睇支爆啦

田北俊都要比人dq

大灣暉個35+點算？
係咪連閘都入唔到

中共搬龍門不嬲係最叻㗎

一時又話聯合聲明係歷史文件
一時又話聲明繼續有效

19話一國一制
即係話立法會35+唔駛玩？

大灣暉係咪最近已經唔再講35+

佢頭先出片訪問顏武周同譚仲麟

ICJ南海夠判咗
Then?

唐偉康呢啲方法同幫共產黨拉布有咩分別

佢係咪親中派

個人覺得佢都係YES MAN
不過個陣既PM 係

GET錯人 自

佢其實有講埋被dq嘅打算，不過無乜人講

12 JULY 2016
PCA Press Release: The South China Sea Arbitration (The Republic of the Philippines v. The People’s Republic of China)

Permanent Court of Arbitration

中共rule by fear
令你乜都驚

立左國安法咪助長篤灰風氣

生涯規劃

英華書院個校長已經

阿布

去英國做全職波台狗

全民地攤 經濟自由

去到外國可能變藍屍

美國白皮豬真係好𨶙蠢
共產黨會守同佢利益有抵觸既法律同條約咩

仲係咪買樓炒股至富？

有英華仔朋友 好似話佢都幾慘

佢講緊嘅，只係提早迫你離開comfort zone，其實呢個大環境之下冇政治事件都要做，宜家多咗個政治因素迫你做咁解

聽陶生甘多日暗示即是香港人不宜硬碰硬，索性遠走高飛

都係港台嘅新聞正氣啲

講中左就妖魔化

支那又可以老屈意大利

學生操場悼念梁凌杰被指喊港獨口號 港人港地梁振英連日追擊 英華校長突傳請辭

做樣 定 啲老師本身係赤化

支共：今次你仲唔死？

同袁爸爸一樣

天下烏__

有命先有得贏

打算點
移民

大師出場

各位雞蛋大師出場啦

好撚煩

李居明

大師

閏四月 食樹葉

樹葉大師

樹葉大師
終於等到！

財神在心一生好運日日有福蔭

和諧大師

日日有福蔭

大師肯播龍珠未

袁爸爸發功 天滅中共 以法滅共 定性共產黨係非法政黨

FF : 定性後以民國政黨為正式外交對象

頂去咗沖涼咁啱聽唔到

係 世界變得好快 廿幾年前Nokia 係手機第一名牌
有iPhone 後近十年已經唔係

廿年前流行VCD 而家連Facebook YouTube 都可以睇戲做埋直播

走哂寶

嘗試summarize，如果中共大規模dq：
1. 比全世界一個警告，包括香港傾向揾和派嘅人同選民，一個現實就係議會抗爭已經無任何用（我仲識得好多人依然覺得議會係有用）
2. 明確定明香港作為白手套嘅時代已經結束，加快外資離開
仲有幾個point我都唔係好記得

朝陽群眾

洗手間冇放收音機咩

睇嚟下次要攞埋入去聽

政府派273億比國泰只不過係加快充公國泰嘅速度

國航係國泰既股份都唔細

同意

啱啱跑完步 一廣告就狗衝左去沖涼 唔記得咗

一句講曬,
不嬲都係求期做條法出嚟之後按佢嗰一刻需要選擇性封執法任佢up架啦,
講咁多集,曬9氣

濕鳩都話1997年7月1號已經係一國一制啦
倪匡都話「我根本唔相信一國兩制呢回事」

咩叫違反國家安全，支那表示我話係就係

唔表態咪當你反國家囉

多謝司徒華李柱銘成功爭取香港回歸中國

金玉其外,敗絮其中,好快連個殼玩完

駛咩講咁多,大陸咪一樣有外資,
你睇大陸,你咪知點law

現實就已經係咁玩。

教授講明要你take side, 幾個月前才子已經講咗

你冇戴套，危害安全

香港行左咁多年運而家終於要還

同兩面比錢冇沖突

李柱銘前排好似出嚟話九七前爭取過獨立 前排喺晴朗

揸住bno有閪屌

1949年共產黨就係咁水鳩上海外資, 結果走慢d都仆街, 各位真係認真諗諗移民去邊個國家o岩你地自已, 第一件事係搵食問題.

bno先多共諜

好記得1月1號嗰日

中共之下

匹夫無罪 懷壁其罪

19話中國人強項係講乜
Get 唔到 冇留意

佢要入你, 你有BNO本野都係死罪

人格分裂

啲藍絲成日話學校老師洗學生腦
但係就算換哂啲老師同教材做紅色老師同教材
啲學生都可以上Google YouTube Facebook同Wikipedia睇到真相喎

上幾集有講過，講大話，奉承

上堂講一套
返屋企講另一套
網上又係另一套
好似係咁

主席有網絡長城

精神分裂
網上世界就做小粉紅, 現實世界就媚外

篤灰基因
以前燒山係咪成日篤灰

一拎咗居英權同離開香港即cut永久性居民身份有冇可能

鮑sir講到開始淆淆地

呢啲叫適應力強 能屈能伸

係咪就嚟會宣佈唔放棄bno既就違反國安法

反美係工作，留美係生活

巴打去左邊個時空

鮑蛇？

國泰你講香港加油炒你，facebook言論炒你，之後搞教師學生公務員，你認為會停手唔繼續搞曬全香港咩，我話比你聽黃店死撚硬，今日笑公務員要表忠低死，他日燒到埋你度就輪到你表忠，一係妥協表忠一齊做衰嘢
一係就反佢,佢就會對付你,將你既抗爭成本無限增加,
一般平民付唔起咁高既抗爭成本,一係會離開香港,
一係會妥協表忠一齊做衰嘢

咁關景鴻一定會俾共產黨拉去打靶

巴打去左平衡時空 今晚無鮑蛇WO

咁你最好o係共產黨用政府database搵出你移民前走o左先, 唔係佢基本上撳個掣你跟本o係機場出唔到境.

群眾

請問群眾是否即中国人民
定係 共產黨員 先係

Swire 有得唔跪咩 唔係飛機師被人拉暴動都唔會搞成咁
中國民航局用呢樣野黎話危害航空安全 唔俾國泰飛過中國領空
太古係大陸有唔少投資

其實你睇大陸你就知會點,駛咩講咁多

篤灰新時代

咁呢把聲係邊個
認錯添 好7

之前有巴打提過：

今日你肯跪，保到命，以為日後冇事；
點知第二日你照跪，佢話你呢個姿勢唔啱；
你再照跟佢改以為冇事，點知佢又話你需然跪啱，但你個樣唔夠感情........

牙輝

你將你講既野
國泰轉做tvb一樣work

陶 暉 = 大灣暉 WO CHING

基本上集團LEVEL 都係
只係做得出唔出面

EG 黑心集團

我意思係第日會燒到去所有行業,
連埋信用系統一齊成套上
成日笑9支那人唔反
第日殺到埋身,你咪知道支那人點解唔反law

李佳芯叫人登記做選民 都比支那人屌係港獨

Sad but true 除咗跪重可以點？
賤價賣盤離場

啲種迫人表忠風氣會漫延去全香港各行各業，變到大家都無分別，你離職得幾多次，一係走，唔走做其他職意都係要表忠先做到落去，即係係香港要表忠先生存到

排除黑人正確 定係 林肯正確
點解會係呢個MOMENT 出呢個片

好似點解早兩年 有 DARKEST HOURS

突然諗到 好似啲FILM 都係有預言 會係發生之前就上映

其實19大灣暉有冇解釋過點解共產黨要整死香港

即係班真•港豬最受罪

成日以後佢唔理政治就冇嘢搞到佢嗰班人

香港玩撚完

新時代中國特色篤灰主意

係 控制 到香港

只係變相整死香港

面對共產黨點鬥？
司徒華都話冇得鬥架

生存問題，才子由柒婆玩送中開始已經講過好多次，’香港只係經濟城市，唔好攪呢啲’

今時今日共產黨已經覺得香港唔可以留

加強控制香港有好多方法
唔需要用攬炒既方法

你須知道 中国之資料及立場 不同於香港

18樓C

呀三姑 係唔係 ~19

唔係話香港對大陸好重要咩
點解要咁整到變新加坡
但係由共產黨控制既新加坡會有人鍾意咩 咁去新加坡投資重好啦

佢以為自己可以做到
不過大家都有眼睇

有人覺得冇問題就冇問題，明顯已經唔跟遊戲規則去玩，或者有人覺得，你嚟我個場玩，點解唔係你跟我定嘅rules去玩？我依家大腳掘起怕你咩

用周老闆pat pat un出嚟嘅菠蘿包

其實我覺得最後唔少外資都會選擇跪繼續係香港
大把外資都係為錢
美國白皮豬真係好𨶙蠢
俾錢養大敵人對付自己

如果習小學生有你嘅思維就唔使搞到香港咁款

新加坡 本身 李's 睇得好緊
同埋佢係小國土 + 個人認為佢有推行儒學

中國就地方文化 + 幫會 + 大國土
EG 你係廣東佬 講 長江以北既做北佬 NOW佬
仲有 紅花白藕青蓮葉

新加坡 ~ 美帝小型化

李氐出好勁力去防共，之前節目中已經講過

18樓C

今集真係 可謂 廢佬演繹 出神入化

WHEN 想重聽

大陸一樣有外資

新加坡初獨立之時，李光耀曾對外說了這麼一段話。「我不是中國人，就如甘迺迪總統不是個愛爾蘭人。慢慢的，世人會知道，新加坡姓李、姓高、王、楊、林的人們，外表上是中國人，說著華文，然而卻與中國人不同。我們有中國人的血統，我們不否認這點；但重要的是，我們以新加坡的立場思考，關心新加坡的權益，而不是以中國人的立場，為中國人的權益著想。」

呢個係現實，冇人知將來會點，亦都唔希望有呢個情況出現，所以現在我哋可做有限嘅事盡力去小心做，唔好祈望一覺醒來就所有敵人、問題會解決哂

正如教授頭先講

太古同HSBC咪係咁囉
最後都係會俾大陸佬清算

真係要返

所以咪話就算係國安法過咗外資都唔會點走繼續做生意囉

雖然佢為左新加坡 可講係無所不用其極
但政治不正確一句

如果佢係而家香港人 / 為左香港人既話 >

只可惜李光耀唔係

近幾日好多集係咁，好似係收到命令

白皮豬就係咁𨶙蠢 對中國唔知點解特別軟弱
連大陸人都笑美國對華政策七十年來都係失敗

世事冇如果，同樣嘅人，生活於唔同嘅地方，際遇可以完全唔同。諗自己算，或者睇吓有乜可以借鑑，漫漫長路

係咪之前有幾集直得出咗界有人唔like

正嘆他人命不長
那知自己歸來喪

其實呢樣中國係有前科，曾經有對紐西蘭籍夫婦入左中國境後比人逼放棄紐西蘭國籍，因為中國唔認雙重國籍而根據中國國籍法你首先係中國人

PLZ

呢幾年新加坡請咗好多中國技術外勞
愈嚟愈中國化

德籍猶太人難民, 1933–1939

有啲醒世 share

傳Now《政情》、Cable《新聞刺針》及《有線中國組》有調整

光明頂不遠矣？

夠鐘埋位仲濕鳩

但重點係雞蛋大使

垃圾政府廣告

大師 今日跑步都聽住

咁早就有大師

入

有睇張寶華YouTube, 講到佢喊出嚟⋯⋯

七運大師

紅龍

市道差, 周星馳都要套現豪宅

巴打你都有聽

我係佢fans喎

19講財經又得

套美人魚2都唔知拍完未

上次上嚟好似2005

TVB 一小隊人空降做now 新聞高層

濕鳩才子呢個名唔係浪得虛明

我好鍾意聽佢讀書推介正嘢

原來光明頂咁耐歷史

周星星錯在按唔係賣
佢分分鐘變銀主盤
到時渣都無

今日有d鳩up feel

連now都要染紅

同煲呔曾一齊上
仲有大總統

你做得好嘛，咪揾人攪你

重要係三個都係空降做高層 唔係維穩大整頓係乜
部門冇問題駛乜搵外人空降人做高層 重要唔止一個

飽sir撈呢行唔似會9up

重點係其實一路有共識有接班人⋯⋯

咁你不如聽燒山
佢有講過

係要開始配合黨嘅路線

統一新聞口徑

蕭生個channel開返未

正確

開返好耐

已經重開

今集真係兩個都唔熟

咁大個新聞台開左十幾年用咁多人點會冇人接班呀
重有個姓陳既係TVB唔算做到好高級喎？

今晚個話題19好明顯唔太搭得上嘴

拍屈原

唔正常市場先有呢啲情況出現？

佢都做過電影人架

來生不做中國人

燒山講有料啲
佢真係做過監製同周星星拍過幾套
又係佢度橋
燒山又同大陸片商交過手
損手爛腳過

冷河都唔使過，帶埋成team過檔接手，明啦

愛x迷？

所以拍來拍去都係西遊記
最易批

拍過套咩咩
蝕本貨

好似東方龍獅咁
李志堅帶和富大埔子弟兵入東方龍獅

6億人搵1000蚊都冇 會同你睇電影

堅家軍

又扮

又扮大陸佬

又來扮北老

鮑sir啲反應

北佬捲利

上網睇免費

鮑蛇：又黎？

这個这個这個…

個下zi zi zi真係好鬼似

好快啦 美國套戲冇黑人就唔俾上

笑死

佢地個個睇翻版

真係拍檯

但都係唔包攞冠軍

拍唔成

黑人唔可以做壞人

一切都係政治先行

今次now 呢單野唔通係為左做收視冠軍咩

你望望 last of us2

換個殼，寄居蟹

仲講法治？香港已經和中國的「人治」接鬼咗啦

一國兩制假嘅
香港人仲有自由假嘅
港人治港高度自治假嘅
司法獨立假嘅
資金自由進出假嘅

咁香港仲有乜嘢係真㗎

依法治國

有。指鹿為馬，龍門任搬真真都冇咁真

只有騙子是真的

冠唔冠軍唔緊要
最緊要好似堅蛇咁證明自己有料
話唔定搵now做踏腳石呢

咁而家政府嗰班高層好明顯係假㗎啦
因為全部都係騙子

新聞走音

有LGBT群體不滿 "The Last of Us 2" 開發商頑皮狗 「別總拿我們當擋箭牌！」

所以都唔撚鳩聽商台新聞

半場先入

講左咩

頭半場喺度講緊周星馳同電影業

全晚重點你已經miss 左

雞蛋大師

新垃圾廣告

今晚悶悶地 早D瞓好過

垃圾廣告

收皮啦屌

佢自己都唔相信啦

立法啦你地 好悶呀

廣告多到係想洗你腦

典型黨嘅手法

由朝到晚都講 保一國兩制 還香港穩定

坐10年都要感謝習大大

已經miss咗

19會唔會講唔講三峽水壩

做乜今晚濕鳩講嘢唔到題

三峽大壩？茅樹喎

大江東去 浪淘盡 淹浸千萬人物

講rock n roll都唔得

明晚請早

華誼兄弟vice president之前跳樓死埋

天佑中共 唔驚

係啦

好似話聽到牆內消息

已經話放棄重慶，仲話今日凌晨三峽會缺堤

茅樹喎

唔係啩咁開心

我信

The empire did nothing wrong

浪奔！浪流！
萬里滔滔江水永不休

永遠都係正邪對決, 但大陸就係唔比, 拍條毛

巴絲好文彩

你會治國嗎你行你上啊
守護最好的阿中哥哥

19 最好上大陸網睇吓，八百上唔到，係大陸對抗戰個主調問題，同近日歷史題一樣，受西方教育係唔明

沒事兒～

傻膠

沒事兒沒事兒

講粗口都得

不如睇下發生情況先

即係係‘你錯’

老爺大學

我哋要對國家有信心

佛萊大學算啦

多難興邦 水為財 冇事

唔驚！有政府唔驚！

又吹哨 拉去派出所訓誡未

Be Water原來咁解

我覆緊樓上三峽大壩巴打 太開心唔記得引用

同地灘經濟一撚樣, 七日收皮

鮑 SIR 今晚講 D 野似堅喎

乜唔係又開始返嘅咩

大家覺唔覺得有線中國組同新聞刺針冇以前咁尖銳
有線新聞刺針都做少左
有新聞都唔去做
反而搞咩日日有頭條日日推舊聞

可防可控 可擺可摺

有人覺得

以前睇過套抗日神劇
一樣話國軍係主力，但唔夠打要共產黨救

話你就嚟，話走就走

收唔到錢已經係好事

鮑sir:才子你行大運呀

你有d權力問題就會o黎

讓你活著就是最大的恩賜

係咪全個電影產業被習總玩死咗？

真係講足成晚

好撚mean

而家咁既時勢
尖銳D既野可能要去19個網台聽

即係隨時你做乜都好, 最後都會俾人捉

鮑sir睇嚟覺得講得一晚唔夠喉

林鄭韓國瑜上身：國安法可以發大財 商機處處

共軍係二戰最大場仗係伏擊國軍

19點解唔講下佢套愛尋迷蝕左幾多

鮑sir聽晚可唔可以繼續呢個topic

可防可控

唔同先安內後攘外先係啱既決定

香港安全 人民有錢

唔係腦細出錢咩

廢老要求多多

開多 D票站好撚過

都係蝕呀
咪講下投資方蝕左幾多囉

班土共輸波賴地硬

一開講電影就無聽落去
今晚主要講乜

禮義廉學人講唔公平

得罪建制派，好過得罪全世界

Dom Dom Dom Dom

今晚主要講依家大陸電影市場運作情況

Thx

想19搵埋大灣輝分析下美國大選

侵侵係咪輸梗

屈原

今晚continue OK?
十九講舊戲 鮑蛇講編劇

提早入場30分鐘

聽羅家聰嘅分析先

所以仲嘥時間去討論會有乜條文喺條條例入面冇意思

始終佢係中資公司打過咁耐工
知道共產黨乜嘢玩法

係，意式型態親身體驗

大班，人格冇哂

睇黎準時

雞蛋大師出場

SRY BUT 意識型態

大師 重點已有

謝指正

開波

形態

仆街啱啱入嚟淨係聽到個音樂

你先係高手

Thanks

扮緊邊個？

膠叔都role play

劉兆佳都扮

19扮廢老劉兆佳把聲

劉少佳啲咁嘅垃圾返鄉下耕田好撚過啦

做咩最近19同陳志雲日日都扮聲

x2

漏口佳都扮到

間諜

佢話你係就係架啦

如果當初你個「一國兩制」真係遵守承諾嘅話

邊會搞到今日「港獨」「民族自決」啦戇鳩

係咪講緊個前足球員？

鄭若驊就真係可能變左節啦

Hello 鮑sir

唔好傻啦濕鳩鮑Sir

已經行緊入邊嘅嗰套制度啦

搵返沈教授嚟啦 想聽佢講咩啲
馮同學都ok

晒鳩氣，又講規矩

前幾集咪教授 其實佢講黎講去都係個D

吹和風

鮑蛇今晚飲醉咗

如果有興趣睇返志雲大師頭先YouTube live已經解釋咗，佢小到反轉

上海法官有幼女特供

不舉能

你不舉

不舉

有個叫陳之鋒

有冇陪審團？

香港係唔係終審可以嘈

夾到上支那就唔使理係咪common law啦

真係講得好好
你咁樣咪無限次審判 ?!

Over 左楊岳橋既dead body 未先

香港審左唔入罪咪捉你上去話你開車撞死人強姦人囉

告得一定入

法官 :告得入冇護照 告唔入冇份工

成日外國勢力....

其實律正屍已經講咗啦，唔會有咁嘅情況出現

新加坡疫情下重選舉

告唔入個法官可以自己享受下國安法

自盡啦祖高域, 害撚死人

對唔住冇聽商台新聞

祖高域：相信政府，唔戴

咪又係姓李嗰一家贏曬

中招嗰啲人多得佢唔少

唔投比佢就cut你水電同資源

應該有其他運動員，個肺bye bye

所以話你兩個分析其實已經一國一制啦

出到無罪釋放嘅判決先講啦

又扮聲

支共好’重視‘嘅，一早送中

中間‘撻’Q嘅，即補飛‘送中’又得，釋法又得

得咗

最近成日扮聲

扮間有舖癮

19 d北京口音好似

開*

仲要討論法洽幾耐

19成晚仲係度扮傻信香港嘅"法治"同班戲子？？？

我覺得才子、鮑sir都冇乜心機去討論，佢哋可能好明白依家講乜都冇意思，明白都係支共話事

佢就係唔信先咁講

人民大道中

說出重點 左膠

19鬧得好

史太林 vs 希特拉 vs 毛澤東 邊個仆街d

大家都是扑街，不用分得那麼細

係呀 吹呀

真係得才子咁勇

可口可樂

可以估下今晚19會唔會俾啲左膠BLM投訴

我鍾意飲可口可樂因為係黑色

我鍾意飲可樂，因為可樂係黑色

左膠就係冇理性。

唔似囉！！！

用返林鄭嗰句 左膠係雙重標準同偽善

Coca-Cola Zero連個罐都係黑色

在家工作 周記都死硬啦

因為知道同支共講道理分析 = useless

攪埋一齊變瀨尿牛圓

9錢推介，今日必讀：

最中肯精闢屌爆近百年《愛支病》成因，另尾段附一典型如太后細良之愛支絕症者鳩兜回應！！！

但係佢地見到自己票數少左會識反省同做好啲
呢度就係賴地硬

岩岩聽返 笑到仆街

入場等濕鳩

痴撚線

轉運大師出場

神棍在心一生好運日日有福蔭

笑撚死

陶Fung同學

睇緊你天明，啱啱睇到「馬後炮解釋」

馮同學

大細19

新加坡人民仲可以忍受李家管治最重要原因之一

想聽19講陳彥霖單案
一係等福爾麼燒

馮同學upgrade咗

my name is bond

邊有間諜係額頭鑿住「我是間諜」四個字

而家玩到叫康明凱個老婆叫加拿大放人

如果佢講得你係間諜啊

立即用洗頭艇送你返去啦仲等咩

小白臉杜魯多跪唔跪呢？

而家未跪低
將來就唔知喇

今日已經放風香港冇能力去審，問你死未？

內地維權律師丁家喜被捕 涉煽動顛覆國家政權罪

內地維權律師丁家喜正式被逮捕。丁家喜的姐姐丁家蘭，昨日收到山東臨沂公安局發出的通知書，表示本月19日獲臨沂檢察院批准，以「煽動顛覆國家政權罪」逮捕丁家喜，現時羈押在臨沂看守所。去年12月13日，一批維權律師和異見人士出席在廈門的公民聚會，討論時政和中國未來，事後山東警方成立專案組，由去年12月26日開始跨省抓捕行動，並以涉嫌顛覆國家政權罪和煽動顛覆國家政權罪，帶走丁家喜等多名與會者，並一直接受監視居住。

2020-06-24 19:13:02

而家唔使用洗頭艇嘅

只要送你去西九龍高鐵站就OK啦

佢會報你自己買飛入閘去洗頭

如果尖閣列島又衝突的話 香港 D日本人好危險

[如果是光明磊落, 就唔喺中國境內生存架啦]
馮同學之喺度污名化中國啦

北京空氣污染指數都係國家機密

哩啲真係無諗過係學術界先知馮同學

咁多日光明頂講法治都係左閃右避唔肯講真相

Cheng Lap
June 20 at 7:56 PM ·
香港甚麼時候重光？當香港人學會鄙視以及不承認那些統治者訂立的法律時，所以隨他寫，香港人不執行，不尊重，他們想要派人執行時，香港人就會盡所能的妨礙他們，那樣甚麼鬼法律都是一紙空文，只是一堆沒作用的無聊垃圾文字。

至於香港為何會黑暗？因為香港有很多只要有權威在紙上寫一堆垃圾，說成是法律，就會把他當聖典去崇拜，覺得非執行不可的人。

這些人執行這些法律，把他當成一回事，勸你花很多錢在這些法律上，這些東西，在我眼中根本就連網絡遊戲裡的規則都不如，遊戲的規則尚且得到玩者的愛戴，也是遊戲設計師花心機去設計來令人愉快的。

基本法這件垃圾，以及香港的刑法？只是一大群書生躲在佢老母個西裡面，作出來的草率膚淺，完全不值得尊重的文字，寫出來都是浪費地球紙張，完全的廢文。

非法的統治，非法的政府，非法的法律，執行法律本身就是犯罪，崇拜法律本身就是愚劣。但這樣的人佔香港人社會可能是一半以上，不能是七成，甚至九成，一切的黑暗都不源自外來的壓迫，而是在於自身的奴性，不分青紅皂白的崇拜一些自利的人寫的條文。

香港人如果一直學不會鄙視不經自己同意的法律，否認那些想要統治你的制度的合法性，香港又何來光明的一天？

一開始講細節已經on9
佢終於點拉就點拉架啦

仲討論細節嚟把撚咩

Cheng Lap
June 20 at 8:10 PM ·
我們談民主，那法律就是由我們立給自己，不接受少數人立的法律，我們談法治，那麼政府犯法我們就要執法懲罰政府。

對著這個把民主當成選舉，把法治當成市民任由法律宰割的香港，對了三十年，質疑只會被無視，浪費人生與時間。

Cheng Lap
June 20 at 8:18 PM ·
合法的是我們，我們為了保衛自己故鄉做的行為都是合法的。非法的是對方，他們為了搶奪香港財產，以及維護自己的特權，在香港設立的法律和制度都是非法的。這個基礎都沒有確立，反而指保衛故鄉是非法的，佔領者是合法的，律師以為自己的責任是打官司，而不是給予市民合法性，讀了那麼多法律真的是讀屎片。

佢係咪諗太多 放眼世界都唔會有地方做到佢講既野

其實光明頂主要係講如何在亂世中生存, 順便笑下啲左膠藍C,並不是如何光復香港....

國安法大定基本法大

好肯定同你講國安法大過基本法

一國永遠大於兩制，更何況香港根本都冇行過一國兩制

多謝秋北哥哥，多謝曼琪姨姨

附件三最大

今朝晴朗最後一節唔知邊條柒頭有講
港區國安法同基本法係並行(類似咁嘅講法 exactly唔記得

而家話如果有衝突以國安法為準

呢d真係自己唔會諗到

六隻字解釋哂所有條文‘我話你係就係’

國家安全點都凌駕香港呢啲鬼地方法律

幾晚講黎講去都係想講哩樣野

好似日日都講差唔多野

阿琴呀

咁林鄭算唔算有英國背景

以後用過 Microsoft; iphone, 國安法都可以話勾結外國勢力....

互聯網都係美國發明, 仲要係一開波用喺軍事用途上面

如果好似佢地咁話真係可以私人告違反國安法
第時會唔會係鬥紅必備

噚晚鮑sir都唔想講，馮博士又啱啱直講

其實feel到才子都唔多想講，辛苦晒

做乜連塞浦路斯都要Sell埋

直頭內鬼

真係好多餘
遊戲規則係佢定架

咁計鄧狗、以至一眾AO都係

其實係

仲要晚晚花時間去討論班19土共、支共每日自完其說嘅大道理，時評真係厭惡性行業

又笠頂高帽畀馮同學

唔怪得 19 好似仲 enjoy 扮聲

唔怪之得
近排都不經不覺
唔係好留心聽

不如講返國際野算啦

苦中作樂

係囉
鞭吓左膠都好

不嬲都係求期做條法出嚟之後按佢嗰一刻需要選擇性封執法任佢up架啦,
明明一句講曬,係都要講咁多集,浪費時間曬9氣,

希望儲埋一次過聽日開始講返國際局勢，放低咗好耐

認真
我日日聽晴朗都聽得多黨安法呀
嚟到光明頂仲聽你講法治死未

我返聽早晨全餐都已經可以用一、兩節時間就完事。最主要問題係條例係佢哋強加，背景冇任何討論立法程序，一定過。咁仲浪費時間去討論？

最緊要唔好縮，預咗會好痛，咪等睇立大功嘅人，大家有乜下場

離右派50米遠

推翻唔公平既法律西方國家大把例子啦
其實本土派幾年前已經講緊基本法係垃圾
只係班泛民同大狀今時今日仲攬住佢當金科玉律
你唔係諗住香港套法治仲有得守呀？

鳩藤華 食兩家 都古惑啦

抄鳩劉仲敬

講真正史實叫抄？？？

笑撚死

講史實同帶有觀點既論述係兩回事

一睇就知係劉仲敬套野搬字過紙

1+1=2定0x乜=0係你發明？？？

你識分應用同論述先係我9錢面前賣文章啦仆街！！！

（附註：本書的大部分政治、歷史觀點來自於歷史學家劉仲敬先生。在此向他表示衷心感謝。此外，由於本書信息量巨大，所以希望讀者在閱讀時能保持必要的耐心。）

原來佢自己有講係借劉仲敬觀點

笑撚死 你9錢 邊撚位呀

下下紅色大字

原來咁就叫"抄"，你條文盲實情寫過論文未？？？定根本小學雞中學鴨？？！！

我就歷史系master

歷史論文寫唔少

寫論文可以齋quote評論當史料？

閣下讀過大學未？

下下紅色大字起哂鋼

我就LSC拔尖入CU，最高得個MBA而已，點懶都有交過吓論文嘅..

當然，邊有你吹你讀到歷屎科咁撚把炮學系呢！！！

不過咪又乘機玩5毛飄移，乜我quote嘅係"論文"黎架？？？其實你吹水都Google吓點先叫"大學論文"囉文盲！！

你自己一開頭講「你條文盲實情寫過論文未？」

而家就話唔用論文標準

笑鳩死人咩

下下紅色大字真係好撚柒

我話佢搬劉仲敬套論述

你就爭住兜

點知佢自己有講篇文主要來自劉仲敬論述

你就係到話咩論文唔論文 咪撚柒啦 白痴仔

仲要係到紅色大字咩9錢推介

好心啦 你好撚出名咩 無人識你呀

柒得過你連應用同評論唔未識分！！！

不過我唔奇怪，係香港讀得歷屎系仲要去踎MA嘅可以有乜質地吖！！！

我有話我係香港讀？

咁邊間把炮蝈貨定外部勢力呀？開名黎大家笑吓囉！！！

中二病少陣啦

開親post都無人入 成日係到紅色大字自high

咩9錢推介 識你老鼠咩 弱智

睇你呢幾句99%肯定你係日常跟開我嘅共養打狗鳥，辛苦你！！！

咪撚同果條9錢講嘢就得
佢每一個回覆都係紅大字搏屌格
佢根本唔係討論
一早block 咗

埋位等雞蛋大師

今晚應該錄音

鮑蛇FB 影左相WO

搞乜上面d回覆咁多blocked user

係喎

如果你係BLOCK 左 就唔好理了

本來係SHARE 文章 變左 兩人互咬

鮑sir儲夠氣，今晚全力爆發？

相都不等於LIVE
#死都唔信

Same 搞到想unblock睇返

一陣可能又聽到佢地報天氣

都話叫你哋唔好理係咪錄音囉

夠膽咪報囉

才子：你班馬騮咪話播錄音呀

聖經已經好多人講過
不過係默示錄/啟事錄

蝕
食

十災

終於唔係9up國安法
聽到厭

日蝕
勝負
簡體字根本都唔係日食同勝付
又9UP

十災（希伯來語：עשר המכות‬‎）是記載於《聖經》〈出埃及記〉的第7到12章中，耶和華降臨在古埃及的十個災禍。用以催促並警告埃及法老[1]讓以色列人回到曠野三天。

血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——出埃及記7章14-25節
蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍佈埃及——出埃及記8章1節-8章15節
虱災（כִנִּים）：埃及人身上佈滿虱子——出埃及記8章16-19節
蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——出埃及記8章20-32節
疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節
疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——出埃及記9章8-12節
雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節
蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲佈滿埃及——出埃及記10章1-20節
夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節
長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及記11章1節-12章36節

干了xx天終於濕了

啓思錄已經透露咗好多末世現像

Same

今年港共班走狗一定瘋狂搞鳩書展

已經有藍屍想搞啦

仲敢出抗爭有關既書？

今朝晴朗
有啲低級藍屍組織已經講明會去巡

藍絲買完書然後扔落海

之前一子化，長子之死 會唔會9成人

點會有個買字喺度㗎

點解唔係搶然後撕爛佢

今朝晴朗，
田園唔擺，次文化堂做訪問

唔會
如果係有啲舊SENSE既 中國人 都以多子觀念 應該都仲有一個

長子之死 會唔會係支印之戰

可唔可以打電話去支持光明頂

咪好，連出版自由都冇，講咩言論自由

同DQ一樣，最驚佢唔攪

犯法就係犯法 除非你係警察

諗起之前有一集19呻吟

光明頂上次非19既PHONE IN...
條友大中華膠又藍絲口吻

突然諗起仇思達挑機熱狗
結果……
班友會唔會搞鳩熱狗

唔會

啤梨上身

神駒...

最怕走出嚟俾人花式試刀咋

又抽

又17國語言

嗰日之後
我同我個friend去書展
係咁喺熱狗門口附近提熱狗笑鳩神駒

又抽17國語言

啤梨上身係最近嘅事

痴線

快到 我仲搵緊

到依家重講乜嘢法律法治，我覺得已經係嘥氣，
香港重邊有道理講架，咪玩啦陶生。

咁毓民踩場呢

做乜仲賣哈利波特 係咪支持JK歧視女性

Google"光明頂 呻吟" 第一個結果就係

唔記得左佢地邊個好似係城市論壇度話中國傳統係一夫一妻制所以香港唔可以有同性婚姻

教主亦係
點講都形容唔到
都係靠佢自己講係癲狗

唔小心㩒到
嚇死

19依個例子有問題 因為真係有D書唔賣得

打老婆片

我記得之前有人提出過光復圖書館 dum𨳊曬啲簡體字同埋親中嘅書籍

cls

四眼
真係企得好前

圖書館戰爭
鄭錦滿搞架

唔係自我審查又唔係怕比人搞, 係無大陸人落o黎掃貨

無自由行

之前吹既武漢解封
鳩鐵解封呢

我落MK都聽到有大媽了

因為唔知會唔會有啲咩咩社踩場
佢地最鍾意去書展呢啲文化類型既展覽
然後唔聲唔聲偷影你個檔賣咩
以前都已經係咁何況依家

一劈劈成87件

遲到上半段講咗啲乜

奈何私怨連累本土派(政治不正確

好似初選咁
今日睇到波子強新聞又比疑似打手風向
不過投唔投都係自己決定

最重要既野你未miss

抽老燒17國語言

正喺度諗緊邊個叫波子強

熱狗而家有撚人理佢咩
個檔十足神功戲咁

絕對歡迎佢地今年繼續

一陣 國安法又話有追訴期, 之前得嘅又變左唔得

銅鑼灣書店都無犯法啦
結果?

鮑sir咁快講到今日輔警單捐血事件

19最近唔知發咩神經
成日叫人唔駛驚國安法

最緊要自己理念清晰，大家做可以做嘅事，35+與否，後話。情況就好似去年區選一樣。自己唔好放棄先最重要

匹夫無罪 懷壁其罪

妓女尚且可相信
共產黨萬萬不能相信

其實今年立法會唯一既作用係
搏dq俾美國佬睇

我九西打算白票

目前都見唔到投得落既
真係含唔得L投票

無素人岩？

歡場亦有真愛
共黨根本違反人性

黑警死全家半價

熱時做埋節目

未睇到有
真係講為左入閘而跪 都唔知講你能屈能伸 定 算係跪左

再講 五大訴求 本身已有
> 點有 35+ 功組 以 打算廢功組

黑警死全家有乜問題？唔通對方真係黑......oh sorry

.......係就抵啦

三中商
仲有無人幫襯緊

會展放淚彈

唔記得邊三間

呢一年轉攻二手書

正喎書展和你shop

書展變隻揪展

鮑sir 連今晚yoho MALL 都講埋

正解，最驚佢唔DQ

一陣防暴無啦啦又入o黎真係掃L晒興

有幾出奇
之前巴士撞樹都要出動防暴popo

三聯商務中華

身邊會買書嘅人都冇幫襯好耐
自己睇電子書
去kobo同Google買書多

會展好似未噴過胡椒噴霧

非法集結
同一目的

書展變天下第一武林大會

出面應該就快會有post叫人去書展

書展出椒

鮑蛇講得岩
佢話你「搞事」就係「搞事」

香港第一屆MMA大賽

25蚊張飛好玩囉

仲有啲時間，唔好放棄住，諗返區選點做

振興經濟

19曲線

專去中資攤檔引狗

之前都仲話有大眾
依家諗住之後買書去小書店/ 博客來算
利申: 大眾會員

希望各方克制 好讓書展順利舉行

黑警做野駛你教咩？
佢鍾意做咩就做咩嫁啦

等睇係三支商放胡椒噴霧

和你讀

香港第一屆本土MMA隻揪大賽

買左兩年會員
過左半年就話要執

其實有心買書唔洗等書展先買囉
去書展都係為簽名

..............屌你做乜鳩呀
叫人成熟啲你叫啲警察先啦
和你shop唔係警察衝入商場啲鋪都唔會落閘啦
而家你叫人唔好出聲呀?

係書展非法集結

係呀，之前有本書冇電子版都係去樂文到買
其實好多樓上書店都方便
希望多啲人幫襯

咁同條友打我一拳
然後你叫我冷靜唔好衝動有咩分別

我仲有幾個月先要續會

今日睇住成班入商場，鏡頭影住商舖拉閘

正呀屌你

唔怪之得前嗰排係咁減價

一定有便衣扮睇書

煮咖哩

黃o左

佢個fd

一支筆都唔會幫襯

....仲法治

係任何多人嘅情況下都叫非法集結

一定

啱！天氣熱就涼下冷氣

咁你買咗花生同爆谷未啊

屬於香港人嘅書店

書展有防暴放椒嘅話, 有冇得回水入場費?

19仲天真過天真嬌

博客來 金石堂個啲送埋上門都分分鐘平過書店買
不過書店行下打書釘個隻feel真係取代唔到

一齊買！

cls hard sell到咁

佢係咪有講座？

廢事一陣又屌錄音

無睇過就買 會中伏既機會多好多

所以細路 轉攻二手 希望可以濾少少工具書先

直接洗頭艇

打書釘

如果係沈大師應該會串爆19

胡椒味 不了

實有

兒童書 小熊維尼與他的情人

封面和內容不付合, 會犯商品說明條列

濕鳩又Mon post

真係mon post

比你講中

黎料

都叫你哋唔好理係咪錄音㗎啦

咁銅鑼灣書店究竟衰乜?

無錄音

其實平時都會去睇吓有咩新書
然後上網買
但行誠品多

方仗份人

係咪鮑sir話俾佢知

想睇

似係監製

邊個再話錄音下次點名

其實想聽才子報天氣

如果唔管 香港就會變台灣

某親支報話會變關島添

咁變左做台灣, 香港人就唔駛諗移民了, 正

D出版 書商長期都就死就死
佢唔想執一間冇一間姐

變台灣 幾好吖
科研, 電子, 工業即刻衝出亞洲
金融經濟好過依家n倍
到時就大家肥過肥仔水

仲有有俾農業

周老闆甘句：茅樹喎

前晚19話有個英國劍橋學生係杜拜俾人告間諜罪, 有無人搵得返篇新聞?

19: 香港係法治社會

美國參議院通過《香港自治法案》 智庫研究員馮智政：「加辣版」制裁

今晚會唔會有馮智庫

埋位先嚟轉運大師

馮生反而係最敢言

大師黎料

LALALALALALLALA

有無人去睇潮爆開運王

全晚焦點

不如組團

Missed

HSBC

商務部出手就好睇囉

希望共產黨快啲拉才子比個下馬威歐美國家

咪撚縮呀支共

縮就正契弟

国家英雄/英雌，有黨，唔怕

又撚

鮑sir一想代表中方講說話就er er聲

才子你戈晚同馮同學give me five喎

哇 U turn呀

吓，唔關我事㗎

又戴馮博士高帽

切割了

唔駛兜啦,中美一齊制裁才子啦

賣隊友

鮑SIR靚抽

睇你點兜

歷史要嚟打破！

共產黨點會縮

原來咁多連登仔聽

好耐啦

仲有,才子支持23條
快啲制裁

聽左十年以上

自爆年齡

有昆侖，唔怕，又冇事

都冇發生過一國兩制，講咩呀
美國快啲做嘢啦

唔係話兩院過咗，就算Trump唔肯簽都好，放十日都自動生效咩？

崑蘥銀行歡迎您

泛民真係識玩既,成班講香港自治駁佢dq啦

乜鮑Sir突然咁愛國

19反擊

波叔應該喺時候轉定去啦

美國郁埋金融機構呢招好辣

篤灰

等制裁啦鮑蛇

臨尾反擊鮑蛇

畫公仔唔好畫出腸啦

制裁埋鮑sir

"咪亂講野呀,我識聽你講反話渣,一陣人地制裁埋你呀"

都係聽節目先知

鮑蛇不嬲正氣

才子幫自己兜埋，反話音已錄，give me 5

眾議院未過

曲到咁, 真係好難分

才子唔好兜啦,你不嬲愛國愛講愛共產黨
支持國安法23條,有曬記錄

19又撚鮑Sir

之前hsbc都係死呢度

邊個教壞美國佬

「如果大家聽到今晚錄音，我同才子已經到咗美國。」

你又害佢唔到嘅😏

移民就係叛國

要啦，团咗咁多咁耐，可能嗰日柒婆宣布国安法三屍十幾焗死老豆樣嗰日已經開工

連18樓C座都抽埋

都話叫你唔好理係咪錄音囉

周記茶餐廳

老周:茅樹喎

周記唔係金融機構

老周深藍、信政府、不怕

唔少AO選舉主任崇洋,
鍾意安排子女留學歐美或想退休後移民走佬去歐美
今屆做刀手DQ要驚制裁

多謝鮑蛇

即係財仔邦民都唔借得？

返支那啦，仲日本、歐洲、美加澳紐移民、讀書？

去北泡讀

去搵俄老契哥啦

保單無敵一定係保儉佬講

周老闆：茅樹嘅

平民開離岸走資，紅底人士又俾人制裁
咁究竟仲有冇錢留喺香港

中港兩地所謂高官好多都係口頭愛國

腐乳？

你同所有香港人講或者14億人講到錢
大家嘅反應都會一樣係兩個字

緊張

凍結美元姐係點 如果佢轉晒D錢做英鎊就無事?

佢要入數去銀行㗎

叫拉表叔去囉

強國人濟留香港機場要送去檢疫中心

用昆侖銀行, 買大灣區樓, 讀支那大學, 保單買中人壽以RMB結算

伊朗都得架

美元結算即係美金交收，你收唔到美金唔關人事，人地無責任承擔風險去比其他貨幣你

港府強烈讉責美國通過香港自治法案

迪拜

杜拜就杜拜啦

唔係 只要幫你做服務既銀行有同美國金融機構有生意做都唔得

其實應該係冇人同你做生意，人哋都要同美帝做生意

不具法律效力咁洗乜理人地姐

周記好似係老周全資，拉表叔好似係打工喳

入政府做越來越高人生成本，衰過有案底，有為國捐軀嘅feel

你間銀行幫你轉英鎊都出事

其實新開果堆虛擬銀行 有冇一間係完全無美元業務？

強烈反對好嬲好嬲

好似成個星期，昨日已經有幾個入咗廠，去咗隔離營

精甩美把聲幾好J

簡單講咪同依家北韓一樣

所以美國有兩個不能動既地方
一個係美金作為結算貨幣
一個係實金既真實存量

諗起早幾年孽瘤好似有單野比人呃錢原來有幾球野係瑞士銀行

可能連AE/Visa/Master都冇得用，邊個選舉主任會係第一滴血？

又一個中間超人傻西 袁彌昌希望聯盟

又中間派

中間路線死硬㗎喎

黃成智同類

不過我都唔睇好D政策 上次個條都未用過

年輕一班配音，DJ都幾好㗎

茅錯

呢個年代仲妄想可以左右逢源

香港中間派死得最快

子君

又出現政府啲仆街垃圾廣告

不肖仔想行中間派
行得國安法仲可以有中間派？正一on9仔

屌你老母陳欣

呢個係先例 為武漢肺炎做準備

上屆最近磅嘅中間派王維基都輸
今屆仲要袁彌昌……
我睇唔透點贏

葉劉: 唔驚

呢句真係好撚順口

功能組別就有機會既

唔係可能，係一定。其實如果冇記錯，光明頂請過嘉賓上去講美帝制裁你，你有幾大鑊

唔係你冇美元資產、唔去美國就冇問題冇事

19，AIA一早賣左俾支港架！！

如果用北泡級數制裁 同死全家冇分別

唔左唔右呢個時勢點會選得到
十一哥之前都話行中間路線

有o的唔係傳統銀行

11哥個黨亡撚左啦

邊集 ching

中國人壽，中國平安,不了

真係要有第一個被制裁, 其他人先識驚

個個都走曬

你唔喺制裁名單，洗乜驚

Hi

19 條條例用都算 點會用到咁 以前不嬲都係HEA制裁

我希望美國先禁止國泰入境美國、或美國其他聯盟國 !

問題係美帝信唔信你真誠相信

之前換選舉主任dq黃之鋒

唔記得啦，sorry

所以先話中間路線仲邊有市場

國安法過硬, 都幾肯定會有第一滴血

香港冇 但外國有既

只得中共出資果堆....好可能係為左做被制裁人士生意而設

民主黨本身已經係中間路線，再中間就無路線啦

去清華 北京大學啦

我都覺得佢哋講得開心咗少少

保險用平安 銀行用中銀

國家強大你都講得出

正路係有咁激得咁激搏DQ
不過泛民一定唔會

哈工大唔差既
去乜MIT

數撚

有民主咪有得玩，對住極權一係奶一係唔奶邊有話奶少少

政治環境唔同 香港首先睇嘅係親共定反共

中方食硬蕉

應該中銀都用唔到, 除非中銀唔做美國生意

淨係得美國唔夠

揸正計，偽鬼佬病貓實支行都唔得！！！

香港既黃藍根本唔同外國既兩黨

講開又講依家人權法嗰邊搞成點

Map砲

白頭佬梁耀忠等老海鮮泛民已準備搏其他人DQ執死雞

等睇美國制裁陳啟宗

唔駛細節啦,學中國咁,自己鍾意點就點啦就得架啦

香港嘅黃藍根本就係你死我活

泛民都係曬9氣,無心戰鬥

咁慘？ 奶到損手爛腳仲要制裁

去到2020既現狀
我一啲都唔想要

談要中，涼愛思，犯除例太呢幾個奴才一定要

呢條柒頭次次都第一時間出嚟奶共
本身又係美國籍，用黎殺雞儆猴就fit晒

我要「解放」返回1997年之前嘅現狀

黑猩猩是暗示誰

本地商家最愛
係香港做既得利益者，中共又唔太干預

dear air咗

如果唔比用swift
唔洗做生意

冇得簡做中間派/第三方，阿爺早三十年前要你歸邊

希望聯盟：
袁彌昌話無奈接受國安法
田北俊話理解國安法

呢條法案唔係某程度上已經override左人權法案 (如有錯, 請高手指點)

即係類似有左國安法, 23條已經唔重要

由中美貿易戰開始
到中共武漢肺炎
到香港人權民主法案
到香港自治法

已經話俾你知第三次世界大戰已經打緊啦

因為殖民溝淡溫水煮唔影響佢地

熱戰變金融戰/冷戰

走得就走

制裁台灣最傷應該係奶共果班台灣佬

陶傑又中

急不及待

如果跟番現時aml個玩法
原則上兩邊銀行都會對所有swift做sanction check
走唔甩

我一月頭已經敢屌：

雜種肺炎係有攪西方尤其侵侵嘅生化戰，FirstWave帶菌極可能係常年出口支那！！！

19都多次暗示叫人走

我一月頭已經敢屌：

雜種肺炎係有心攪鳩西方尤其侵侵嘅生化戰，FirstWave帶菌極可能係常年出口支那！！！

慣左聽光明頂
禮拜六日唔搵啲嘢聽下訓唔著
禮拜六日，十一點至十二點有咩節目好推介

睇來未來果幾年都有排受

大家加油啦

星期六朝早10:00
李居明，江美儀
潮爆開運王
財神在心一生好運日日有福蔭

夜晚呢

王奇凡 係點寫 search唔到相關嘢

黃奇帆

Thx bro

一定要LIVE???
如果係LIVE 要咩範圍??
EG > 881 SUN 22:00 - 23:00 薯片鬚Music

唔係LIVE 的話 學19講 唔好理係唔係錄音

求其有翻2300嘅節目已經夠

聽下 "森美"
903 SAT 2300-2500 公子會

再唔係聽音樂 當深夜文化
881 SUN 22:00 - 23:00 薯片鬚Music
RTHK 3 4 5 台

345台聽聽下應該會訓著

突破盲腸

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

香港電台第五台不知幾多嘢聽

今日18樓C座直線抽擊

準時入座埋位
睇吓會唔會有重要嘅嘢出現先

埋位等雞蛋大師

有無人想睇致富者聯盟

早入的巴絲有野聽

都話咗唔好理你係咪錄音囉

差咁啲野

19有mon po

又錄音呀

一來就抽

光明頂會唔會71收皮

好撚小器

民建聯成功爭取犯國安法坐終生

知你唔係錄音啦

報天氣啦

使唔使咁串

咁串嘴

笑左
錄音呀~唔敢講呀！

一開波就挑機

幾好, 絕對支持

一日唔報天氣都唔信

陳萬賢

小氣19連講幾日

入正題未啊

咪撚兜圈呀

入正題啦

回力鏢、回力鏢

好小器

錄音?

鄰近地區有水災
小心告你尋釁滋事

我哋能唔能夠成功爭取19報天氣

又bin

抽返曬民主歌星獻中華

民主歌聲獻中華

咩on9台?

咩台講？

19小氣到

早国咁勁，點會有事，信黨，冇事嘅

曾志偉去左邊

又dum鐘

對唔住 我對於國內嘅同胞經而仁至義盡

入正題未

冇事呀，佢哋生活如常，落大雨之嘛

搵你兩個上去幫手抽水喇

鮑Sir你在推特見唔到

我成日見到大陸水浸嘅新聞喎

鮑博士

叫慣咗馮博士沈博士

鮑總!

無啦啦串鳩鮑蛇

幾時有博士

仲未報天氣呀

黑暴

19 訓醒未

梅根

左膠好撚煩

佢地自己都話呢啲水災年年有啦
沒事兒沒事兒

批鬥英女皇

得寸進尺=滑坡謬誤？
中西邏輯之異

我哋外人大驚小怪姐

國安法唔講走去講美國選舉

商台有壓力 明既 惟有聽住唔切身既BLM

仲有咩好講
快D立。唔好縮

美國反共立場已成

trump必有連任

香港有中間
叫希望聯盟

國安法講左勁多日啦 仲有咩野好講

Hello

中間路線

二十年前就係中問

三公

其實係咪有mon post

真係成為咗人哋國策，唔係Trump話事，個波已經去咗國會、參議院到

美國我唔知,
但香港仲講中立

袁爸爸個仔

講真我一直都特登去搵啲藍色嘢睇，但又唔覺得點影響到自己對藍色嘅諗法

一定有啦

一塊旗

因為你諗法已經SETTLE

如果你係細路幾YEAR OLD / 老鬼就唔同

一定有啦
你試下又話佢X音呀 即咬番轉頭呀

小朋友唔好咁多幻想；膠拿大傳緊點解總理近來吃了偉哥咁係因為中美背後講好，joe 哥上場，周會冇事

有中立即係有得講理性講道理、以事論事
一個地方無規矩無法治點可能有中立

我都試過睇，但應該係本身免疫力仲頂到，好自然一路睇一路睇到謬誤，自動作嘔

我睇過下
爭啲忍唔住打爆個mon

一邊支持民主自由一邊支持極權主義仲邊有中立

講真毛澤東幅相我見到真係覺得冒犯

呢個就應該拆

好少專登睇 但係深藍老豆成日睇搞到我都聽到/知道佢地啲風向

真正既唔同政見唔同路線都話
打人都話抵死 警察執法不公
球證 旁證 球協 足總 連觀眾都係佢既人
仲有得中立？

我唔一定反對獨裁,
但獨裁都要有質素有品味,共產黨算把啦
我思想變黃變藍都係會反共

不停幫你加強免疫力

輝仔講得啱 政治中立=親共

個個都李怡老先生

但佢係議會通過改支旗喎
通常議會都當代表大部分民意

玉音放送

聽到商台新聞
求職騙案 未返工先交四至五位數保證金
多名水魚中招

以前聽到會好想屌柒佢地
依家已經聽到冇哂感覺

生死關頭仲中咩立

成日聽到呢啲都唔撚明
我未返工點解會有錢？

大家都係講事實勝於雄辯

只係大家既事實有唔同

有二百萬人反送中即係有五百萬人撐送中
例如講呢啲嘢搞二元對立嗰班人最無資格提中立

唔使勞氣，各人有各人信仰，大家咪睇吓之後點囉，話唔定我哋出哂事，係對家笑到最後呢。最緊要對自己理念清晰

香港地真係好多傻鳩

feel到啲深藍前一排好肉緊bno平權

精蟲理論

早排有個巴打bno 簽名post

無名英雄

連登仔行前一年 精蟲理論

濕鳩你話下半年有變局

即管睇吓劉伯溫的碑文會否成真

聽伍伯

其實個未來人就係情敵

記起藍絲係英領面前撕BNO

呢個理論真係當笑話都講到爛
陳同佳由頭到尾都係藉口嚟

未來戰士6之xxxx

nicolas cage有套戲都係咁

冇錯

撕過期bno

然後個未來人愛上陳同佳女友

點知結果未來人搞大咗女人個肚,佢就係情敵

Next?

terminator

講到出曬腸

諗起Butterfly Effect 結局

佳仔聽到可能想殺左19

I'll be back

發生依件事仲好啦 仆街繼續溫水煮蛙全世界都收皮

咁黑心

歷史會唔會自動修正
就算唔係嗰位無名英雄都會有第二個

睇埋2020地母經
詩曰︰
太歲庚子年，人民多暴卒。
春夏水淹流，秋冬頻飢渴。
高田猶及半，晚稻無可割。
秦淮足流蕩，吳楚多劫奪。
桑葉須後賤，蠶娘情不悅。
見蠶不見絲，徒勞用心切。

卜曰︰
鼠耗出頭年，高低多偏頗。

再遠d 推習近平老母落樓

返返去19xx年提早殺死鄧小平

係

如果當時國共內戰...

瞓覺 回水, 呢D 戲嚟嘅咩

佳仔：心情又唔好了

未來戰士劇情黎

成日諗埋啲殺人冇出世

孤城淚
侯孝賢 一SHOT10MIN

來料

咁佢冇地方著草架啦喎

不如話你班老鬼當年97前作反會點

再遠d老毛革命失敗

如果1979年麥理浩唔上大陸, 唔問鄧小平就唔會有97問題

要是能穿越, 唔係應該回到18 世紀, 將馬克思著作燒晒咩?

198x年full gear上陣

人地心情邊有好過

咁勇猛

先前都有個美籍猶太裔哲學家話傳統左派應該諗下同右派合作導正番極左

日日住大屋食好野 爽

角落頭位崩咗嘅

the last of us2

就算住豪宅食好野都依然係無心情

I’m your father

但見到有啲在美華人都真係唔鍾意trump
希望才子既判斷真係啱

求名

都唔係架

因為新界拓展專條由1898年租借99年後，去到1997年就會到期，其實點都會傾到呢個問題

過左期先拎黎用

理論上99年唔係等於永久咩

我唔信

黑人蜘蛛俠最終目標係食白人金髮蜘蛛關

啊啊啊, 死o左去啦, 十三四歲去打機啦

CITY OF STAR

哦哦哦哦乜鬼呀，13歲死咗去啦

依家香港土地上租約最長嗰個地方

係中環嘅美國領事館，租期999年

19講呢啲嘢 最正

舒特拉的名單

美國而家拍灰姑娘都要加個黑人入去

舒特拉的名單好似係小提琴嚟

女人 黑人 E+真係不可少 唔係比人批鬥

美人魚要搵黑人做

仲有居里夫人 同 THE HIGH NOTE

又法西斯 人渣

Sleepy Joe 對d女仔動作係有d古怪

19教路

又吩咐手足唔好喺twitter亂撐侵

be water

佩洛西媽媽！

翻譯光明頂做36國語言

又塞錢落我地袋

6月30 生駒死忌

我係彩虹

19係彩虹

19 想永續基本法?

彩虹

彩虹 gay

最討厭政治

LGBT

呢下真係用心良苦，be water，講少陣

同性平權

會聽既就唔係cctai啦

繼承國師遣志

等同台灣蔡英文 唔洗講到出聲我地台獨
但世界個個都認同台灣係獨立國家

又彩虹又白色
不如透明丫

聽晚最後派對

才子都係唔想有人出事。大陸咁多人咁多年都識玩，我哋唔係衰過大陸掛

係只要美帝認就得

last tango

係有道理 但市民大眾好多都唔認命 唔會咁快接受到

才子個隻唔止,佢覺得溫水煮蛙都ok

好男不與女鬥。

十九都變彩虹。

但香港有好多唔夠政治智商嘅死硬派，叫佢地有所進退，對牛彈琴咩

君子報仇 十年未晚

魚死網破，

我寧願好似倪匡講，

點都要死前都彈兩下。

求生係本能黎。

咁不如一早立廿三條啦

啱呀
啲警察應該去深圳人民醫院求診或者抽血

去邊度抽血，捐血都冇用，心有鬼，去到邊都有鬼

咁啲警甴帶晒啲[風林火山] 呀, 國旗呀,咁未好唔專業囉?

有位貼風林火山 冇位貼number

如果係啱又做乜要‘提升士氣‘？

歷史上講風林火山嗰個兵敗自殺

佢地係咁有風骨先算啦

分分鐘解都未識解，一味字面去，背後點嚟都未知

其實就算你認命 唔代表中共唔會繼續玩殘你
一個虛有其表得返個殼既香港留嚟都冇用

過埋今晚就要收皮
希望有沈博士啦

今晚fb 開live啦

71開始係咪要做光明大道中
由陶永傾情聲演鹹味文學

好似話下晝已經生效

好撚正 見證大時代

推到19、監製見到

希望快啲拉才子

反而想知尖啤有咩講

武田信玄係病死

佢個仔先係切腹

唔好啦，又黨八股，佢又咩可以再講再補充？

如果佢以後唔再上嚟就係一個信號

希望今晚搞個fb live

點會收皮
以後講歷史同外國野囉

'我地光明頂唔講政治，講常識，講邏輯'

改名潮爆光明大道中
同雞蛋大師，陶永傾玄學

加埋志雲大師
在潮爆的光明大道中出發

加埋羅博士

在潮爆閙市光明大道中開羅出發

今晚真係要搵沈大師
呢排19唔拍住大師既話淨係識廢up
過埋今晚講咩都要就住就住

19同鮑sir呢幾日明顯dum鐘
有教授喺到19認真好多
話唔定今晚反高潮尖啤呢
19我知你有mon po

發惡夢見到光明頂做做下節目時國安破門而入拉左十九

拜托唔好搵尖啤
無心情恥笑佢

講歷史即係借古諷今，歷史都唔講得

我相信19有能力七步成詩咁作篇歌頌國安法既文出黎做免死金牌

提早入場聽羅家聰先

個股市冇反應

只不過係國家隊托住個市姐

錢好聰明㗎

國安法刊憲

11 點生效，會唔會即時停播

今晚應該唔會錄音卦

重要嘅人物出場先
雞蛋大師

執筆大師

筆 = 不

no

大師好high

筆仙大師

早入的巴絲有歌聽

沈國師

陶輝

陶喗

9月30號

撻 Q

9月30？

錄定以後既音？

19驚得滯

19曲到圓

兜啦兜啦

係直播 大家唔好再嘈

開頭咁樣兜

一開閘就脫腳9月三十日

好彩係沈大師

我仲諗住話證明係live

同大家一齊見證歷史

挑機

以身試下法

19 cls
hahaha

19咁大膽

19

19勇武

才子咁大膽

第一個拉19

淆底

拉19

19 RIP

11點

小心啲啊19

花式自殺

陶生已死

都話叫你唔好你係咪錄音囉

講甜故

做乜鳩

濕鳩你冷靜啲
11:00先公布條文嘅內容
12:00先生效啊

有沈旭暉

6月30喇師兄

19你唔好咁高興住啦

你做乜唔附和

再見19

條文:

19講野小心d

19 好癲，first blood

報時

19係咪好驚

即時生效呀

6月30 wo

19 jm9

生咗啦

係咪要改名做崑崙山啦

19 R.A.P

19痴L左

光明頂以身試法

子時生效, 香港安全了.

好好笑

佢痴Q咗線呀.jpg

震曬

19 cls

19等比人拉啦,之前串胡錫進

第一次聽到陶生窒得甘勁，可能都是最後一次

膽博膽

睇過條文正衰仔

聽落好似真係淆咗淆

我仲想聽呀，唔好咁快比人拉住

一陣真係直播爆門入屋拘捕就好笑

隔離po話最高十碌
有冇人信

輝輝把聲震晒

呢個點兜

各位巴絲小心啲啦

犯左廿二條（二）

讀一次收工啦今晚

19 搵到自己犯咗邊條

first blood

自首啦 19

19驚到short左

講到明以身試法

格硬兜

童星監制放假

Rip 光明頂

把聲好似好淆

加埋監製3個

通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政治或香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重效果

19今晚真係帶晒頭盔

馮博士仲敢唔敢上去

遲啦遲啦

molamola

19真係好淆

即場帶頭盔

笑左

好大頂頭盔

19 好好笑

19又縮

恐怖活動罪勁易入

兜唔到啦, 19~

落台休息

點兜

功德完滿

林鄭你攰啦，落台休息

19係咁講 應該真驚

要求777對現承諾,落台

Game over

自發憎恨算非法嗎?

再立功啊吹咩

依加先黎刷鞋係無用架啦

我為佢開心, 係時候功成身退

沈：我無附和

話唔舒服即刻買機票算啦

移民廣告🤣

擁護習主席推行戈巴卓夫改革算唔算犯法

兩條友頭盔mode

兜唔到架啦 算 啦

塞浦路斯

沈郁輝唔俾19講笑食花生

移民廣告

好似幾正

即刻有移民廣告

移民廣告立即出

個移民廣告

塞浦路斯第二家園

即刻移民廣告

黃道益可唔可以醫心痛

準備互篤，好似北韓咁

商台係度賣移民廣告分裂祖國

叫佢返去英國同屋企人共享天倫之樂

仲講條文

出面有人講
上年全部做過嘅嘢都會中

英文版冇用姐 , 唔通佢個庭會用英文為準咩

成日講條文好煩,快啲拉咗19佢啦,唔駛聽佢廢up

仲問英文版本？

好戇鳩仲同共黨研究法律字眼

BREAKING: Hongkongers convicted under the city’s new national security law could be imprisoned for life. The full text of Beijing’s controversial legislation for the city was only revealed on Tuesday night, hours after it passed at China’s top legislature.

終身監禁

其實重點係六十五條

中文為準,吹咩

第四節 勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪

第二十九條 為外國或者境外機構、組織、人員竊取、刺探、收買、非法提供涉及國家安全的國家秘密或者情報的；請求外國或者境外機構、組織、人員實施，與外國或者境外機構、組織、人員串謀實施，或者直接或者間接接受外國或者境外機構、組織、人員的指使、控制、資助或者其他形式的支援實施以下行為之一的，均屬犯罪：

(一) 對中華人民共和國發動戰爭，或者以武力或者武力相威脅，對中華人民共和國主權、統一和領土完整造成嚴重危害；

(二) 對香港特別行政區政府或者中央人民政府制定和執行法律、政策進行嚴重阻撓並可能造成嚴重後果；

(三) 對香港特別行政區選舉進行操控、破壞並可能造成嚴重後果；

(四) 對香港特別行政區或者中華人民共和國進行制裁、封鎖或者採取其他敵對行動；

(五) 通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

不如簡簡單單四個字講晒啲條文： 我說了算

二十九(四)

要到法例生效一刻先睇到條文

根本就係一國一制

英文版本：

講乜

今集凌亂到唔明佢up乜
準備好先啦

得cover

重點係佢解就啱，其他人永遠冇得解

都係中文既

其實我都係鳩up only
本法的解釋權屬於全國人民代表大會常務委員會。

支那說了算

聖旨呀

而家唔係1997

冇辦法啦，濕鳩開始節目嘅時候先睇到全文

當然係亂到九彩啦

又驚到講錯嘢

啱啱先出點準備

Refer to Chinese version

真心定假膠呀？

估唔到19成為第一個時事評價員講國安法

第時可能連 future tense 都計埋入去國安法

(五) 通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

呢個任佢up

19今晚有點亂

沈教授啲英文，叫佢講番中文啦

點解今日報新聞報得咁用力

11點後第一人

(五) 通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

咩為之非法？
上討論區討論算唔算

為出而出

岩岩開咪先刊憲梗係唔知條文
唔講又話錄音

其實你睇大陸就知會點,駛咩咁多口水

無期徒刑？香港法律條文唔係講開終身監禁咩

換左人

今集好無聊
點會喺度斟酌字眼，係人都知係任佢演繹

報新聞果個哥仔好high

剛剛想講

無期徒刑

讀新聞呢條友咁有中氣

笑鳩死，今晚陶傑亂報日期，時間，真係好識玩

大陸寫嘛

好似好嬲咁

佢已經好多集都係咁

報新聞條友唔知點解我覺得講得有藍絲feel

李卓人仆街啦

可能怕讀錯

仲講字眼，多餘啦陶生

啱啱大陸email 左落黎, 未改得切

恐怖活動果part真係痴鳩線

剛剛先見到文件，可接受

破壞政府設施，破壞立法會！無期徒刑

聽日可以查封毒果

陪審庭取代陪審員制度

法官都攪掂埋

根本係謝賢.jpg

報新聞都feel到佢讀到有阻礙

聽完都打個突

有無追溯期 其實？

頭先聽到破壞交通工具 eg Empty R

全部讀一次當報完新聞

預料之內，every things under control

陪審庭即係唔係搵市民做陪審員?

都唔重要，佢話你今日有犯就拉人

完全涵蓋目前為止所有方法手段

有需要時候會有

法官個part 真係勁

佢好似好激動

係啩
不過欲加之罪何患無辭

頭先濕鳩好似討論緊過去兩年嘅行為都有參考價值

好似太監讀旨咁

好聽就冇，其實會做助證，頭先有講小小

新聞哥哥報嘅時候好似有啲激動...

19有做幾個收費平台，有堅料都係第到講啦

十一哥在陸玩幼女洗唔洗拉

咪就係囉

望住反送中嚟寫喎

合法方式冇問題.

操縱香港選舉
唔知將來保皇會否受返呢

臭閪

政府喺光明頂落止暴制亂廣告

篤灰熱線廣告

佢話陪審庭係三個法官取代市民做陪審員啦

又嚟垃圾廣告

只要我話你係顛覆國家
你就係顛覆國家
一切由黨說了算

越來越多呢啲咁嘅黨八股嘅垃圾廣告了

喂傳染病都算喎，邊間航空公司放錯有肺炎嘅人入境咪要拉？

真係會淆，才子係咪其中一隻啤牌？

個廣告
仲999, 違反國安法

第三十三條完全係製造文革

好撚大壓力架
佢心諗讀錯左.......都唔知會唔會出事

19 驚到呢

成日係光明頂播撚埋呢d 垃圾廣告

講下美國反應仲好啦，大陸已經玩哂

咪係, 條例點寫都好, 大陸都可以將男人屈成女人

沈大c

佢話覺得陪審庭私隱同安全問題
就可以又搵三個佢地信得過既法官做

佢既人咪無 當然有需要時都可以有
你就一定有

如果商台唔播唔單止光明頂個節目會冇左
成個商台都可以摺埋

根本大陸完全唔驚美國，你咪制裁囉，香港我一定會玩爛

話佢似馬騮打字好可愛唔得咩

佢地仲講足咁多集,其實佢地想點

各種非法行為 點為之非法？

好眼訓呀，講其他野啦

老實講香港已經玩完

睇完四十三條覺得呢幾日會有好多人同組織俾黑警搞
雖然一早預左

解黎解去

一句講晒

佢玩晒

咁又唔一定,無自由唔一定無經濟

真

諗起表姐你好嘢3
成班政治部都奶嘢

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在 香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的， 適用本法。

全球通用
支那又創造歷史

陶生，字眼根本唔重要，只要拉上大陸佢話你強姦阿婆都得啦

雜總擺明當美國現時的制裁無到

瞓醒未，遊行咁囉，要不反對通知書， 遲 d talk 一樣

有冇九七前老豆老母冇幫拎bno嘅巴打望到bno嘅尾燈

多謝國家出心出力令我有一線生機拎返本bno去旅行，辛苦國家了

非法係佢地嘅口頭禪嚟，如果你細心聽佢地講嘢，佢地未有國安法時評論港獨都經常用非法呢個字眼，簡單啤講係佢地認為大逆不道嘅事，19搞錯晒

澳門靠旅遊+賭場吊命

其實用時間解都無用。
呢一年大家都知香港已經無法治。
講法例都無用。

嚴重後果任佢up

佢話中共冇面係嚴重後果都得架啦

係囉，搵錢最重要，自由呢d野可有可冇

即係以前三司會審

全面管治嘛，我要你講你冇得唔出聲

呢條真係好撚野

人地外資會點諗 去新加坡 日本做生意唔好

19明明前幾集都好淡淡定

仲笑話馮同學拍手掌give me high

點知今晚一開波亂晒籠

好嘢好嘢
咁都得
用洗頭艇拉你返大陸受審

有機會重新開放申請，但佢要諗方法過濾，否則幾億人衝落嚟都似

(五) 通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人
民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。
犯前款罪，處三年以上十年以下有期徒刑；罪行重大的，處
無期徒刑或者十年以上有期徒刑。

憎恨都係罪

雖然佢係條文中白紙黑字寫明

反而國安部門嘅做法

佢話你犯法就係犯法

都係果句

佢玩晒

大陸根本當美國人無到，只要拜登一上，大家預備將會被清算

Trump哥，主佑侵哥

冇英文呀19

直接將中文版內容放落英文版到 翻譯都廢事

推俾才子講下

我只係想講唔好一廂情願以為無自由就無經濟

才子, 依到有英文版
睇第一頁就得

係咪可以拉Trump?

賭場洗錢，大家搵，外國偏門有幾多

只要有熱戰在11月發生，就可以即時連任

而家人生充滿希望

有本bno去旅行就夠

最後幾條附例有解釋呢d字眼等同於香港法律上既邊d字

伊朗做緊

係ga 大陸都冇自由
但經濟真係勁過香港

到時仲走唔走到

大陸人既權力慾真係好恐怖

二十九條又係痴線既
基本上中硬

仲喺度𠹹條文

不嬲都9立啲好易入罪既法,之後按佢需要選擇性執法架啦
馮同學都無你地咁多廢話,一句就講中核心

即係全球70億人喺全宇宙任何位置都中

又嚟

有灰色地帶, 先有人大解釋空間,

霸王硬上弓，唔洗講

請求都中

英文渣

葉劉sell得差

即係trump 走入去伊朗 , 即犯左伊朗法 可以即拉?

只要係支那自己人咪冇事囉

悶到暈，講字眼根本浪費時間

為咗國安立條國安法結果令到國安受衝擊破壞咁條國安法係咪又犯咗國安法呢

跟本就係立法 立到全民都有罪, 就可以隨時打壓, 就好似秦國咁,

隨時用廿九條拉晒初選d人

啱啱出，冇得唔講嘅

其實佢地討論咁多條文係想點,想改善條文?

神滅尼尼微, 十災降埃及

老老實實 香港真係冇得玩落去

23個鐘前

伊朗係叫緊Interpol拉Trump

個建議咪笠水

23日前都得 你吹佢唔漲

香港人只可鬥紅
同等外國制唔制裁

咁咪好
真攬炒
正

蕭生講得岩，入面條文係最辣，任佢點演繹

成條法好撚無敵

陶生你以後d 文章同錄音真係要小心，好多藍屍想整你好耐

再造新香港

點做? 無得做. 直到美軍上岸

7.1點算

根本佢要屈你 你去遊行就算唔係講港獨 D狗混入去幫你 做D證據都得

戰犯名冊
大漢奸

教授依家係乜野藉? 歐盟定新加坡

其實已經為將來新疆式大規模集中營鋪下法理基礎

抽水，曲線，扮藍，反話都可以被拉，光明頂好快沒頂

好似拎左葡國

我諗之後都講民生藝術多啲

其實唔係新嘢,台灣以前都係
9立啲好易入罪既法,之後按佢需要選擇性執法架啦

第六十二條 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的， 適用本法規定。

好似葡萄牙+新加坡?

大部分人走唔到。

求主滅XX

一知bno有機會重啟，我就訓身支持國安法

如果有國安法就有bc，一定全香港支持

大灣輝自己移民就話我哋負能量

教授仲好 positive..
真係算有責任

甜故錄音

笑鳩龍門

19比人cut
19淆曬底

連「聽晚十一點再見」都講唔到比人cut咗

五一勞動節

19以身試法

講得個聽字

教授講得咁輕鬆
見識下

俾人cut咪

硬cut

19未講完就比人cut左咪

滅聲了

冇啦冇啦，俾人CUT左啦

cut咗咪

同埋就算佢唔SET到咁屈機，佢點扭同解釋都可以令到佢屈機

咁樣完

即cut

佢隨時走得

立即滅聲

聽–––––

會唔會門口就比人拖走

最後一句都講唔到

聽晚11點請大家準時收聽新節目
在潮爆的光明大道中出發

最恐怖係會被藍屍督灰老屈，拎住你片言隻話就可以告你甩褲

19係咪比塔咗

比人拉9左

頭先節目最後5分鐘19無邀請埋你上去講真係哂咗

比人拉咗

國安上到去要即刻cut唔俾佢叫救命

請埋大師上來

最後今晚

之前報新聞個哥仔返黎了

夜晚都出發
要再改改喎

以身試法

差佬入直播室熄咪

其實19同沈大師都有土共背景
知道搞到佢地應該識著草既

岩岩成班狗爆入直播室拉19

馮同學都無佢地咁麻煩,
一句就講真相出嚟

原來班蓋世太保係門外捕左成晚

19講咩嚟？miss咗

19仲講緊個“聽”字就已經被腰斬咗

唔知返唔返到屋企

我知佢講聽晚11點畀人cut
但佢之前講咗咩以身試法先

其實夠00:59一家要報時姐

睇清楚我問乜啦
等唔知每半粒鐘要報一報時咩

18樓c座係錄播
唔知會唔會都犯國安法

算少灰色地帶了
比我係共中 我實寫含糊d

Pelosi出聲了

殺咗個將軍個單

19比人cut

一開波就話要以身試法 講林鄭下台 以為七月一 0000 先生效但原來生效咗 之後淆曬底

笑咗

民生都唔安全

我都想講

自發憎恨又點計呀

呢條係抄97前關於英女王嗰啲法律
但根本人哋就唔會拎出嚟用

今日睇完全文仲開唔開咪？
曲線都可能奶野

仲有無得講鹹故

相信 由今晚開始 紅色四大文學巨著 導讀

今晚會唔會有夢翁

唔想聽佢自己解讀中央意思

佢都冇乜好講啦，又係唔關聖上事

諗諗吓唔掂喎，甜故又可能過唔到又俾人投訴？依家已經係隨時連呼吸都有罪

將來應該會大把冒充國家安全公署人員既劫案同騙案

大家覺唔覺少左廣告

19又中

如果今晚都有沈教授就非常好，啱啱有BNO 新消息

準時埋位
睇吓有冇重要嘅嘢出現先

師兄晚晚都好準時等某個人

師兄

「財神在心一生好運日日有福蔭」喎

希望人人都有

聽發覺12點冇咗重播變咗聽台灣歌個節目加鐘

今日晏晝冇十八樓c座
因為跑馬

I see

in

係 而且尋晚18樓c座講疫情嘢
可能專登避開講國安法

頭先嗰個係咪馬騮搣

逢星期二同五都比較少講政治嘢（好似係）

今晚冇

唔係錄音

未有

星期二同星期五不嬲都係講民生喎

好在今個禮拜唔使聽杜撰

陶生今日會唔會以身試法多次？

38萬19跟住咁貼

大媽紫

燉。紫旗

紫氣東來

聖紫嚟

紅加藍 變紫

黑色 紅色 已經有其他旗用咗因為

頭先聽返早晨全餐，好似話柒婆昨日都係著呢隻大媽紫

才子叫肥彭同英國傾傾bno一定要做好vetting ok?
好多藍c已經4圍搵輔簽

柒婆今日晏晝2點記者會咪著紫色

講還講唔好貼相

去英國前, 補領BNO時 要check whatsapp 同 facebook

以後光明頂由19主講英國生活

邊個貼鳩縮圖見一個block一個

嘩 CLS

會唔會就住講
無以前咁放

一開波冇咗50%都已經收得皮啦，唔好浪費改卷老師生命

濕鳩又講佢係流利嘅英文

唔好講錯周浩鼎

全宇宙適用 實joke到你

OMDB

估唔到半步都唔讓

問你驚唔驚

宇宙通行證

360度無死角

19講野有時好撚長氣

支持蔡英文嘅拉得
咁蔡英文本人呢？

就好似國內嘅監控鏡頭一樣

投過票選台灣總統=支持台獨

佢點會入到香港境

第時捉啲外國人去中領館, 個個都可以用國安法處理

舉民國旗都比狗用國安法拉
咁個狗會唔會都犯咗國安法

英國首相已經第一個拉得啦

銅鑼灣書店正式合法版

38條係外星人都唔比反共呀

強力部門

TRUMP已經犯左 拉得

批准佢入黎, 特首會否都犯國安法

38條真係有宇宙通行證都唔掂

康德黎

訪華拉得

電腦大爆炸個呀伯

唔做vetting 啲垃圾藍絲黑警去哂英國真係頭痕

有左38 條, 全宇宙都犯罪

遲咗入嚟，有冇錯過啲咩

侵
龐培奧
所羅門魚
通輯呢3個未

彭定康 唔洗再黎港食撻了

快D將國安法譯做17國語言,同時講埋比外星人知

要向海牙法庭提告

以後我哋去英國整俾佢食

你睇唔明中文點解要我譯
你犯法就拉

講緊國安法第38條

全世界同全宇宙嘅人都可以拉得

鮑蛇moon post

即係如果係個親中既國家都可能拉得？

最重要既野仲未出現

係咪才子玩相聲?

北韓啦, 尼日利亞咁囉

起太空站其實係做宇宙監獄

應該係財神在心

講俾外星人聽?係咪用支那之前新起個隻大鑊去講?

濕鳩你頭先講咗「香港獨立」呢四個字喎

拉得

飲冰

話時話，港共請咗一間幫沙地政洗白嘅PR公司改善形象，錢已俾，好似。

外星人：!@#$%^&*
（翻譯：屌！原來我都犯咗國安法）

仲有香港同多個國家都有引渡條例, 係唔係可以同美國等國要人?

衰妹

How dare u都connect

how dare you

HOW DARE YOU

衰妹已經衰左

想睇鄭若驊審美國總統

如果黑人鬧林鄭俾特苦拉左咁白左會唔會聲援？

how dare you第一個制旗

19係咁講衰妹
是咪連登仔嚟

吼爹於

又一個時代見證

反中亂港

How dare you

你未夠年資

仲等緊

[可以唔執行]<- 咁係唔係有法不依?

想聽夢熊大師意見

真正倒錢落海
大家有眼見沙特而家個形象點

錢照收，香港冇得救la，死人化粧

今晚無咩機

開胸凶Trump Trump

拉佢LA 我國咁強大 全世界都要守佢既宇宙國安法 拉佢拉佢

衰妹只可以用o係中大emilia上

不變形不走樣

遲咗入場 係咪仲有機

我估佢一講野就有國安喺門口等拉佢

講還講

錢洗咗，感覺自然良好，又唔係佢袋攞，佢覺得好抵一定

trump應該係嚇大

堅持一國原則！
尊重兩制差異！

不動搖！不變形！不走樣！

應該仲有嘅，請耐心等候

堅持一國原則，尊重兩制差異，二者不可偏廢

小册子 我屌

呢到好多尖啤大師

佢冇乜好講，皇上萬碎，唔關聖上事

Trump: see my wife

是其是 非其非
一左二窄
堅持一個中國原則 尊重兩制差異 不可偏廢

trump:夠薑一槍打撚死我
阿叔嚇大嘅屌你老母

習近平總書記原意唔係咁！

鄧小平理論
不變形 不走樣
一國兩制 港人治港 高度自治 五十年不變

屌你老母政府廣告。

之前好似睇到有個post講post主俾藍C親戚搵佢副簽

唔知可唔可以咁做呢?

係喎, BNO咁樣一搞, 班做移民生意o既咪出事?

呢個配音就係陳欣？

18樓c座暫停營業一日
賣埋廣告

18c都出都未有大師

其實周記係咪黃店？

仲38條 夠啦

財神在心果位大師都拉得，預測香港未來運勢，唱好係冇問題，如果唱衰就可以話佢破壞政府聲譽，危言聳聽，以維護國家安全法拉得。

唔係

周老闆話佢冇顏色㗎喎

佢同華記打對台, 仲唔係黃店?

老眼昏花

為高達劇情埋下伏筆？原來高達故事由香港開始

念晒鮑SIR又唔講

鮑蛇咁串

鮑sir串返19

dum波鐘

你都痴根嘅

唔出奇 講831打死人都係顛覆國家政權

有了

19中硬

拉得

有聲

林鄭舊年所做嘅就係合法令人憎恨支共

才子請停止拉布

例子啫

春橋康生同志公海廣播

拉邊個都唔可以拉大師

邊個想拉佢就over my dead body

林鄭係死八婆, 鄭若華衰過狗

前日19串鮑蛇唔係博士

林鄭係死八婆 鄭若驊衰過狗

睇到個MOMENT 差啲BLOCK你

19借啲意

第一個就應該做佢

周老闆好支持政府

條文冇寫 不過佢覺得你有就有架啦

牙驊衰過狗

唔會告個七警, 係會告個傳播七警打人嘅電視台

周老闆愛國愛黨
係小部分食客走去做反政府份子咋嘛

但劇情之後條友係縮WO

正確解釋

831都唔俾講

某台奶共奶咗咁多年終於

是咪有英文版本了

淫猥

>

老師又中

乳癌？

fgo post班手足睇到對奶光有陰影

咁under 國安法, 林兆波 可唔可以離婚?

大師返新光戲院唔知国安敢唔敢入去

話之佢

只係如果下次 真係再貼炒車圖 而 唔四框 就BLOCK硬佢

唔可以搵陀地同北妹以外的選擇，唔係你就係通敵

欲照

講緊呢條仲要有埋勾結外國勢力先中

仲講呢啲
而家任佢up 佢話中就中
話唔中運冰都可以撤控

佢話係就係 藍絲點貼都冇事架啦

嚇到我字都打錯

藍絲會犯國安法, 但唔會告

講完條文未

有無人想一齊睇致富者聯盟

少少玩膠味

呃鐘

65條一早講左佢有最終決定權啦 仲講乜

搵人開潮爆開運王集中討論post

由無條文講到有條文都未明
佢想做你咪做你

Dum波鐘

睇個勢今日冇

出年車公廟求籤嗰個求唔到上上籤咁點算

真 今晚有啲聽到

(即使後半集先入黎)

車公都拉9埋

觀選團唔洗做

唔會既
做馬都得既

自己過去報團

我當你玩膠，玩咁多集夠皮啦，一係講咸故啦

好睇了

有去無回

全部上上簽，矛樹

廁紙 包頭 第一身 講解

以後嗰籤筒只有 上上籤

就算見韓國瑜都死
韓：台灣人不可能接受香港、澳門的一國兩制，就算有機會擔任至中華民國總統，也絕對不會成為「今日香港，明日台灣」，除非「 Over my dead my body」

拉個廟祝

你叫件馬拉妹佢都可以話係條女係馬拉特務啦，你搵佢就係通敵啦。呢條例絕對無敵。

做得特首

2003沙士果年抽漏左一支下下簽就中

解籤佬gg

今日拉左個台灣旗啦

青天白日 今早有人比人拉左

今年無曬下籤都出到張天網恢恢疏不漏

下下籤：多難興邦

講真
以港共既癲
下年過年真係隨時換哂上上籖
再話過左國安法 香港將會國泰民安

大師以後可能剩係可以講侵侵張檯風水差

大師如果講侵侵如何改善風水, 會唔會犯勾結外國勢力?

不過呢啲嘢有時幾靈下
唔係每支上上籤個籤文都一定係好

即係得返雞蛋可以講

国安：李大師，請你解釋一下，為什麼你那麼了解川普的辦公室？你和他是不是有什麼關係？

（配上19北京腔）

等19聽日親自演繹

00:34有大師
講侵侵支筆

會唔會連去教堂向耶穌禱告都係求助外國勢力

埋位入場

陶馮

MK馮同學

我有睇時事全方位嘅馮同學

成日睇時事全方位
但真係太多廣告同成日播新聞

屌你咩19

留番同個官啦

他一直在玩命.jpg

黑警

"黑"警
黑夜嘅警...

老實講要拉有排都未到19佢地

又想嚟多次

咁都兜到

19仲係假膠

19尋釁滋事，拉得

19 淆底

Set snooker

689篤灰 有100萬拎

縮

叫馮同學講

黑警

在黑夜仍然為市民服務嘅警察

又抽GIVE ME 5

馮同學支持國安法
濕鳩就反對國安法
兩個玩乜鳩

咁快mom post?

陶生英國藉喎，馮同學拉得

有冇人記得佢give me five支持國安法果集？

19又撚馮同學

19係唔支持
唔係反對

濕鳩你喺度玩命

又燃

英藉又點呀？照塔

19今晚咁勇氣

又借D 倚講

光明頂---->黑暗底

他一直在玩命

又講

又陰馮同學

玩命

以後「咩咩咩咩。咩咩咩咩」咁算啦

係咁set snooker

佢係咪諗住退休

其實不需要再問XXX口號是否違法和要求政府比清晰指引，國安法是故意寫得那麼含糊，否則就不能製造自我審查和寒蟬效應，所以他們永遠不會告訴你什麼是合法，只會告訴你現在這個是違法了，現在那個也是違法了。

聽完笑到gap gap聲

宇宙級38條呀 火星藉都拉得

____! ____!

香港工會聯合會，民主建港協進聯盟～

19平時都好少玩呢D

咩咩香港， 時代咩命

逼9馮同學講

諗起當日係咁講記你老母

阿濕鳩呀

我仲想聽你做節目個喎

GOT FUN HK
SEE DISCOVER GREAT MOUNTAIN

咪印證咗，国安法=我話你係就係

講“電腦大爆炸”會唔會被人拉？

19 ：我講燃左馮同學你唔係唔講呀

咁鑸意講條文,聽日請湯家華上嚟啦

無啦啦抽李樂詩水

台灣係外地 又拉得

好九品芝麻官

存檔死清光

19被封咪前講下BNO 平權得唔得？

唔係淨係香港 可以係外國都可以引渡

極少數

我都想聽

雖遠必誅呀

濕鳩開始對嗰八個字胡言亂語

8個字統計

馮同學 x3

19x2

笑死, 19: 我覺得加拿大係o岩架

又撚馮同學

十七國語言

17國語言

又有新字

光復革命

佢想搶肥佬黎頭位

康復香港，時代抗疫

19x3

又抽「願榮光歸香港」

咁仆街啦

睇志雲睇到遲咗入...
今晚係馮同學？

仲玩呢啲，冇意思啦。文字獄都已經正式出籠

玩鳩沈生

Yes

因為根本已經行緊一國一制

拉左啦

光復香港咩時代革命
光復德州時代革命

光復加泰羅尼亞時代革命

佢覺得唔啱聽都係話你講緊港獨

一時馮同學一時馮博士

仲講呢啲 佢鳩拉鳩告玩你三五七年告唔入 你都收皮啦

擺明撚鳩佢

人哋都講明唔會跟普通法去處理，今日定昨日阿張小明又話係將香港‘拉近’中央。明哂

唔係喎 呢度中國

講你有罪就有罪
不過 匹夫無罪
連新聞都犯法

六國破滅 弊在賂秦

仲講法治精神果然係文人.......

馮同學講野幾正 同19互撚

有咁多道理講就唔使送上去審又唔俾有陪審團又剩

過秦論 六國論

陶生勇到頭2節講左幾多次光時

光復利記

佢俾才子撚就有，set到士碌架俾才子嘅係得沈博士

>= 5

應該講克警 克制嘅警察

光復德州/加泰 時代革命

色盲

屌你咩 林病

拎埋英超冠軍仲唔係「光復」

光復(檀)香(山)/(蜆)港

濕鳩

光復咩呀講埋嗰幾個字呀嘛

風林火山算唔算勾結外國勢力

去西九番就得

成文法咁，告得你點會打輸呀，唔好玩啦

審

好易姐，下次有機會出去時，用一用佢就得

制裁，使乜驚呀，利害了我的國

習帝未睇清國際反應唔郁手告遮

人權法、基本法仲好講

都冇撚咗法治講乜鳩

睇721就知啦

法官由林鄭揀
有可能輸？

點會輸呀？

今天我 都出事

一定唔會輸啦，輸咗咪釋法，再判過

球證旁證都係我嘅人.jpg

無，到時入罪率會係100%

聽BEYOND 都出事
長城

十八呢？

達明一派都係

今天我 狂MON PO

陶生扮唔記得歌名
問馮同學

咁國歌法係咪都同國安法抵觸

啱啱踢完波 遲咗入場 出咗大師未

咪教精班磨碌

係咁撚馮同學

遊行應該要唱國歌

無

國安法唔係 override 香港其他所有法例咩？

唱六月飛霜會唔會出事

馮同學仲相信緊法治

19啲戲好屎

唱皇后大道中呢

利物浦萬歲

到時啲街真係要改名

阿狗含淚力撐

改硬啦，习大大大道

大叫錫春袋同凍L水又如何？

彌敦道
告士打
盧押
ETC

兩條友會唔會太天真

單係港島區 油尖旺同九龍塘都有排改

合併哂皇后大親東西中做人民大道

忠孝東路
學台灣

彭麗媛大道東

何文田好似已經有忠孝街

女男爵
同講 "貴族血統" 一樣
笑L死我

無心機 唔施政

毛澤大道東

以後連洪卓立隻首本名曲都唔可以唱

陶生係咪破解左

巴打呢句算唔算犯國安法？

淨府 陳同佳化
(今日XX..不了)

好喇 聽晚11點

真係隨口講，都知條法例咁多漏洞同問題
點搞呀

妄議領導

突登 隨時可以加減嘢玩鳩死你

已故嘅仲叫唔叫領導

所以講條文係無意思
佢要入你就入你

黨章仲有馬列毛思想

11哥

叫啲奴才點兜呀

係,而家問題係歐美長遠嚟講會唔會算數,
因為條法例9成9唔會郁鬼佬

報新聞讀咗計唔計

邊個話？
共產黨可信咩？
隨時整單人質外交
你都咪話唔頭痕

周老闆好撚high

現成已經有加拿大case啦，新鮮熱辣

唔好希望會有100%情況出現

老周完美演繹

應該將「時代革命」key返遊行一齊叫嘅片段入去

快啲拉陶傑

母豬都會上樹

準時入場埋位

剛剛遇着雞蛋大師

Nonono大師

筆 = No

記得有次遊行有人帶個咪箱係咁loop佢呢句

笑到我

筆了

遲早大把冒充國安嘅騙案

筆大師

鳩噏唔駛本

想問好耐
鬼佬都係咁㗎咩？

術家先係咁

巴打晚晚都好準時

呢首咪m記之歌

12分

巴打你都係喎

又遲到

19係咪俾人塔左

星期五都咁遲

19被人拉左？

依家開唔到收音機住
睇緊你地文字轉播大師出場

13分都未開波

仲未開波？

剛剛, 加拿大終斷同香港既引渡條約。

屌 搭3都未開始
19遲到？

2314

搞乜鬼

屌 早知沖埋個涼先

尋日比人屌？

仲未有

終於開波

靈芝...
又廣告
陶生出場未？

拉左

19畀國安捉咗？

做乜搭三都未開始

整日廣告？

搞乜鳩野今晚

原來沈大師, 唔怪得

23:14先開始

係咪遲到？

今晚國安委員會接管

剛剛開波

屌你呃鐘

Halo

正。正路會有其他國家跟隊

又錄音

點解沈教授就會遲？

原來沈生遲到

唔怕
我前兩晚聽到0034比我捕到大師

錄音一早就開始左啦

喘晒氣

上次一邊開咪一邊食嘢

又有呼吸聲

朝早森美亦未試過咁遲開咪
平時森美12min 開聲, 然後繼續播開場音樂
大約14分先真正開咪

19仲遲

家的感覺

沈大師兩師徒黎足三日

抖大氣

有次陶傑加鮑SIR唔等佢開波先,
完左頭半節完廣告佢先到

試過一晚出現過兩次

咁遲先開始
沈博士係咪又要開行turbo用超音速講野

19終於唔講條文d膠野

講左3晚啦都

之前高登年代都有人搵西藏條約嚟預視香港既將來,中曬

陶生又扮問嘢 想chok人犯國安法

反正教授係到
有moon post不如講下加拿大啱啱公佈既野

有冇官方定義自古以來係咩時間開始

以恢復故土為目標的民族主義

習勁平

講咗成半個月啦

一句到尾啦，萬里長城點黎？？滿江紅同故宮係乜？？？

盤古初開

可唔可以分析下長江濕鳩

玩到琴晚都無乜點聽

係水文定係一路以嚟嘅長江文化

中國自古以來就係共產黨

難怪國安法全球通用

光顧香港 時代廣場

我想睇陶暉互片

已為真係唔比開咪，嚇死

咁大單都唔講 = 錄音

點解海參崴又唔係自古以來

突發 加拿大宣布終止與香港的引渡條約

嚟料

推比沈教授同 19

[url]
[/url]
Canada takes action following passage of National Security Legislation for Hong Kong

Statement
July 3, 2020 - Ottawa, Ontario - Global Affairs Canada

The Honourable François-Philippe Champagne, Minister of Foreign Affairs, today issued the following statement:

“Canada joins the international community in reiterating its serious concern at the passage of national security legislation for Hong Kong by the Standing Committee of the National People’s Congress of China.

“This legislation was enacted in a secretive process, without the participation of Hong Kong’s legislature, judiciary or people, and in violation of international obligations.

“This process demonstrated disregard for Hong Kong’s Basic Law and the high degree of autonomy promised for Hong Kong under the ‘one country, two systems’ framework. Hong Kong’s role as a global hub was built on that foundation. Without it, Canada is forced to reassess existing arrangements.

“Effective immediately, Canada will treat exports of sensitive goods to Hong Kong in the same way as those destined for China. Canada will not permit the export of sensitive military items to Hong Kong.

“Canada is also suspending the Canada-Hong Kong extradition treaty.

“Finally, we have updated our travel advice for Hong Kong in order to advise Canadians of the potential impacts of the new national security legislation.

“The Government of Canada will continue to work with partners to protect human rights and the rule of law around the world.

“Canada will continue to support the many meaningful exchanges between Canada and Hong Kong, while standing up for the people of Hong Kong.”

加拿大係咪取消和香港嘅引導協議

呢兩日都係聽返重溫

陶生點睇陳雲國師

我post 咗全文響度

咁就要睇下ching等陣間會唔會俾19拎出嚟講

我哋光明頂就算係錄音都好聽㗎

不嬲都冇PHONE IN係咪錄音都唔關你事啦
有你聽就算啦

一早定好topic 突發嘢未必會即刻講

今晚係錄音

冇乜好講，上次19同佢喺光明頂一集加埋一路走勢，對佢冇好感

講歷史又唔一定係錄音既

一陣又Bin C

成功爭取19報天氣

佢cut咗一節廣告時間？

等陣鞭L死

晚晚都要話人錄音 煩唔煩啲

26分好心就唔好廣告啦
講多句又新聞

官方回應：

歷屎問題！！！

十分鐘就播廣告

冇啦啦講歷史 似係錄音

19 快點 bin9 我

強烈要求沈博士長駐光明頂

猢石進樓唔係叫中国人接受咩？

是但啦
好聽就得啦

都叫長駐喇而家

講咗兩句就新聞

依家兩師徒都算係長駐啦

講西藏其實幾正

YES！！！

(BTW，唔似播帶...）

今日星期五，快啲講埋加拿大啦

有冇人一播新聞就熜撚左把聲

想鮑蛇失業咪直講囉

好似聽返十幾年前光明頂咁

不具法律效力你又驚乜？

幼稚園都唔放過

有

香港係中國不可分離一部分，咁海參崴呢

晚晚都係沈博士既話我個腦會爆炸

突發 加拿大宣布終止與香港的引渡條約

想三個一齊

其實係咪錄音 晚晚都準時埋位

？？

點知滅聲把聲呀

轉台聽港台新聞

連無人住既釣魚台都係自古以來一部分
咁點解要放棄海參崴既子民

香港 澳門 台灣 唔屬中國？
點解中國入境要隔離

係咪來分裂中國？

Same here

仲有蒙古國

你準時等某人姐

我好早已經屌啦：

點解人大唔要台灣一齊立國歌法呢？？？？

其實真係有好多中国人到依家都仲係好唔忿氣咁叫外蒙古回歸架

其實我都好鍾意聽濕鳩講嘢嘅

沖完個涼 啱啱好

一陣間要聽，茅樹喎

18樓C座個廣告

好果下次再加鐘2hrs做兩集，請晒光明三劍俠+神獸占啤四位, 同一個topic分兩日講, 分別請兩位做一日

有冇咁快

18樓C 條八婆，成日廢青呀，廢青呀，扮得好似，好想一把刮佢

冇牙三姑

18c
真係唔知仲有無聽落去
仲有晴朗, 同光明頂

演得入型入格，其實佢係無牙三姑分身

咁gphone係咪香港版達賴喇嘛

靈童

陳日君會唔會啱啲？同樣係宗教領袖

信鄧小平都on9

鄧小平係64 order開槍o個個, 懷念?

過去式

on9

我地自己俾錢起架

仲要唔係我哋想要嘅嘢

但係最把炮嗰個赤臘角機場
佢地好反對架喎

黃碧雲 光復指回復一國兩制初心

一個光復 各自表述

我老母沖涼三分鐘

昨日既因, 今日既果

19笑到咳

沈SIR呢個觀點笑撚死

沈博士講左咩
聽唔清楚

笑撚死我

佢地講得岩 , 以前韜光養晦咪唔搞你 , 韜完咪向外擴張

係個過程黎 , 冇得話以前岩

一新聞即刻開始沖

DLLMCFH 一國一制左啦

GFSG SDGM

大亂大治

中國歷史果然係個循環

好笑可聽陶傑笑成咁，平時最多自己講完自己輕笑一下就算

test 外國勢力？

我怕你只此一次

中國夢=拎美國綠卡

中國夢遺就有份

移民外國做中國人

維園起再敎育營

以前老毛果d真心共產，而家呢d只係加入共產

係唔同

傻啦
祖國地大物博

中國夢=統治宇宙去到火星都
捉到你

走得就走
走淨班新港人, 到時野蠻文族, 石器時代

so true

依D都叫有錢收 最撚慘大把藍絲係無錢收

同國安法第38條一模一樣

依家佢哋叫自己做社會主義，已經再唔係共產主義了。

根本就帝國資本主義

可否報下係咪錄音

大把
我老豆就係 on99 真心膠
以前共產黨真係令中國強大

講穿, 習總搞國安係想對付佢對家上海幫o係香港d資金, 怕o個呢班人用d錢反攻佢個政權, 玩來玩去都係奪權.

點解成日聽沈旭暉好似成日破防 有粗口既

我好細個嗰陣問過阿媽點解明明無平分資產但係仲係要叫自己做共產黨

其實係國民黨攪唔掂內政，窮人太多自然相信共產主義果套說法

19都話，七十幾年，試完A餐試B餐、唔啱再C餐、D餐，再同你講都係行返A餐啦⋯⋯一個國家咁樣浪費咗一個世紀，問你死未⋯⋯

名黎唧

你係咪黨員吖

唔係黨員食谷種啦

唔知
19仲未binc上面班ching

好喇 下星期一11點

沒有共產黨沒有新中国

國民黨搞唔掂個經濟 之後比老毛農村包圍城市 將國民黨收皮

幾肯定係錄音!

鬥爭24小時, 無間地獄

有鼻毛蚊患

係都唔定

今集好聽過國安法 國安法其實都無野好講

今集係咪錄音唔重要啦, 又唔係hea做9up

以前共產黨講人人有田分，個個以為呢舖發達唔洗做貧農，點知最後係分田俾你耕，塊田唔係你的。

都似 但今晚仲有內容過前幾晚講國安法

呢個就當年啦

而家呢班基層藍絲真係最on9
好似我老豆咁
真心膠 咩中國人 咩搞事

人「愛國」有錢收
佢就on99一蚊都無

應該錄音，佢最尾係講第二晚十一點再會

啱
唔好聽既話live都係會熄

講多啲美支好過啦
日日講條文 曬氣

全中

最柒係依D 唔撚死都無用

唔通以前啲人以為鬥個地主落黎之後自己就有得上位做地主

我哋要俾啲時間佢，大陸咁多人，乜乜柒柒

啲鍾意做支那人生意嘅藍絲成日話：大陸有十三億人有潛力點點點
印度夠有十三億人又唔見佢地做

農民本身冇學識冇文化，跟本對共產主義一知半解，所以充滿對未來美好的幻想，最慘果班係已經因為走難落咗黎香港見有田分自己走番上去果班人。中晒伏。

佢哋俾共產黨餓得多
而家有飯食已經覺得好好

諗起果條片 , 個支那女同個大學教授講共產黨令佢有飯食有衫著有咩唔好

仲有啲當時學生，佢哋真心想為建設國家付出返上去建設，最後換嚟係乜呢

上山下鄉

咁個propaganda對窮人嚟講係好吸引既
有福同享有難同當

人種都已經可以話唔同，一個係求生存，一個係會思考為何而生，因何為人

有冇睇過一套卡通叫肥豬王? 呢套嘢講出共產係理想，但實際係行唔通的。

中史老師有講過
唯獨係計漏左人性

有一群豬互相推舉領導，領導和平民豬平均分配食物，但豬都一樣有私心的，慢慢最高級的豬就攞到最多同最優質的食物，一層一層咗壓落去，結果平民豬食嘅嘢仲衰過以前。

陳慕賢，1967年開始在香港當播音員，是香港商業電臺播音員，在長壽節目《十八樓C座》（1971年至今）分別扮演無牙三姑和周紅兩個角色。

18樓C座都講口腔期

陳聰講口腔期

animal farm

認真做得幾好

18樓C座 1980年代 馮展萍監製 ～多事的六月

原來大師已經知道

乜黎？

擺啲舊十八樓C座畀各位聽下

［多國文宣calling］

其實對於我們的處境，我想這幾個國家會特別有體會：

芬蘭（冬季戰爭）
捷克（布拉格之春，連儂牆，天鵝絨）
斯洛伐克。（同上，以前一個國家）
波羅的海三國（立陶宛，拉脫維亞，愛沙尼亞）（人鍊奇蹟）
越南 （打10年仗）

本應有德國（柏林牆）
但德法宜家似乎

以色列應該WFC

應該嘗試大家一齊做多國文宣
我就做左喇
你呢？

或許還有：
俄羅斯[shocking

捷克文
香港連儂牆失敗了我們要怎麼辦
Co dělat, když selže Lennonova zeď v Hongkongu

芬蘭文
我們需要曼那海姆構築我們的港人治港
Tarvitsemme Mannaheimia autonomian rakentamiseksi

愛沙尼亞文
現在人鏈被禁止了，絕望，怎麼辦
Nüüd on inimkett keelatud, meeleheitel, mida ma peaksin tegema?

大家補充！！！
和twitter plssssss

成個星期得星期五呢集似樣

有冇人有聽頭先雞蛋大師個節目

ok啦
可以點似樣地討論一件本身已經唔似樣既嘢

原來琴日係19做台灣節目直播先遲到

前面啲ching唔係話尋晚係錄音咩

前幾日 19同鮑蛇講開公海電台乜都可以講，鮑蛇話有套英國電影又係講公海電台好好睇，有冇人知係邊套 ？

大師響自己節目度講8月8日個肺炎將會於香港消失，如果8月8日後仲有就係人為的瘟疫。佢咁樣講嘢真係分分鐘瀨嘢

幾時既事

上星期三或四掛，19講如果在公海電台講林鄭死八婆應該無罪

又到星期一
準時就位

Whatsapp母公司咁奶共都開始做嘢

今日咁早

錄音？

唔知鮑SIR會唔會有一集 講高先三寶

日本水災

熊本鹿兒島

港女問題:
如果中國同日本同時發生水災
你會捐錢俾邊個先？

好耐無試過咁早

雞蛋大師都未見影

支持

今日係live

呢個唔係港女問題啦

支那到依家都係得二千幾蚊捐款only

人地有幾百個網架

你試試幻想下一個港女用港女tone問你呢條問題
個觀感就fit晒啦

呢個係智力測試問題

中國水災呢

国家咁強大，使乜人幫，你睇小我国

阿基拉預言

中國邊有水災分裂國家呀

講電影我唔介意X音嫁

唔係錄音啦1

入正題啦濕鳩

邊有水災呀，啲雨落大啲姐

依家講武漢肺炎都會比人滅聲

又講條文

The Boat That Rocked?

日本大雨我想捐錢，大陸落雨我睇唔見！

幾時講下美國大選，好耐無講

13億人一人捐一蚊都有13億呀

咪係, 聽日又可能加多幾條, 講黎都浪費時間

依種生活 未來20年都會係咁

佢話點就點，佢想點就點， that’s all

紅十字會兩千蚊？

最近有大陸人放棄左買樓$350萬訂金

咁代表乜

講條文都冇用啦，點都好，我地個個都係常威

19又諗d情節

拉 都拉

沈大師唔係度又係度鳩吹

依家差條‘尋釁滋事’，可能過幾日有埋就齊哂

三峽大壩好安全

唔講又話唔講，講又話又講，你地都 on99 含賓洲

國家話安全就安全

之前有個醫生話71比手足插嗰隻狗流血少過月經 都比藍絲批鬥到要登報道歉

一講長江水災都比人滅聲

大陸人好興用『頭上有把刀』的想法

可唔可以話圈養慣？情況就好似某大眼科醫生早前講鸚鵡故事一樣

咁快轉話題,胡錫進時間

支持解放軍收返海參威

嬲嬲豬

自古以來

海蔘崴屬於滿州人，明朝都未統治過

我地連登仔一向都好愛國愛港 好擁護國家安全
海參威是中國的

雖遠必誅 俄國太近

支持解放軍出兵打柒俄老

故土 VS 自古以來
中共不存在故土

西藏都係

尖角諸島？

俄爹cut 石油天然氣就嚇死某國架啦

貴一貴都要買

我唔講政治

串過馬撚

諗起印度人鬥紅

港台新聞時間

鸚鵡故事

是旦啦，成個庫頁島冇左某國正苦都無出聲，台灣就瓜瓜嘈

你聽下今晚十八樓c座你就知
btw輝仔係撐利物浦

中國一點也不能少 但可以缺一大塊

聽親商台fake news都無名火起

可以參考吓

唐，元，明，清都由中國統治過庫頁島，台灣只係明清開始統治，點計庫頁島先係自古以來多d喎

聽港台新聞時好過

今個星期五會唔會講呢

契哥搵老襯

相傳德軍軍紀好好

cy:用國家名義殺人冇罪

海參崴呢個point其實幾好用嚟打支那
但香港好似冇人識利用

咁對日軍又日屌夜屌

一國兩制統一哈薩克

識玩應該去俄羅斯領事館抗議

唔會理你，龍門任佢搬

組團

支共鍾意打飛機越南韓國同沖繩都係故土啦
重有俾蒙古征服過既地方

又搵李鴻章食死貓

真愛聯係時候出山

交際

膠西

簽999年就無事發生

999年啦

永久割讓唔使煩

689老豆

689爸爸

講咗十幾分鐘原來係講呢 D

未去到門口就用限聚令捉人

如果當年永久割讓埋新界/簽夠999年嘅話

多餘，共產黨照搶香港，話北京條約過時

光復東北

之後門戶開放宣言，美國又救中國

一日最衰都係德國佬
借多一百年就咩事都無

三國還遼

講真
個個99年應該無諗過支那真係會攞返
同埋支那會變左支共

坂上之雲

依家同一招大陸去非洲玩

解放上海

The World is CHINA

搵一日啲新聞唔好咁痴線俾香港人休息下得唔得

就黎以前蒙古黃禍所侵略國家地方都係屬於現今強國

十八樓C 都咁踩界......

第一日睇18c咩

中國幾時光復海參崴

星期一同四先係

光顧香港時代廣場

你都黐筋嘅 禮拜二同五講民生緊係啦

紅太郎

玩設以前蘭花系啲野

第一時間報警告佢虐畜

輝仔係利

諗起藍絲獌波衫大叔挑gphone機單嘢

唔使等到冬天啦
而家都爆緊

藍屍：運動唔好撈埋正治

又贏

提早30分鐘入場

睇下末日博士羅家聰有乜分析先

朕話你係就係，問你驚唔驚

羅家聰講得好，19 仲日日喺度研究條文

佢又冇得完全唔講，始終支共啱啱僭建啲‘法律’。不過就真係唔使去role play

所以逢星期二都會聽

如果光明頂揾晚由19、鮑sir同羅博士講一晚應該幾精彩，可以彌補返光明頂經濟方面討論

雞蛋大師居然喺新聞之前出現喎

但係條友講野，諗野一面倒負面

半個鐘唔夠喉

遲咗

利物蒲萬歲

北京國安

個垃圾app 更新唔到

冇聽到

愛國睇中超
愛國用國貨

「末日博士」個名唔係浪得虛名

佢俾人叫佢做末日博士

我都覺得係

睇中超啦

我都估到跨境學生豁免檢疫一定會出事
但係我估唔到真係咁快出事

「中港一家親」呀嗎

要鳩檢疫咩

直頭開關啦

遲左
係唔係講再停課

59歲個廚房佬喺內河碼頭餐廳開過工

十位數字

正常速度，睇返外國一話解除或者放鬆lockdown,一個星期唔使，感染數字每日創新高。

呢隻武肺傳染力比沙士強好多，之前已經講過

講疫情
好似某國的報紙
淨係報啲非洲兄弟連任乜乜乜

商台個19 app update唔撚到

關於每個香港人的最緊要事
不提

國安法定$10000元

官僚
19唔好兜啦

限聚令去到7月21日

班美國鬼佬點解唔撚睇下香港

香港已經prove 左帶口罩係好有用

高度人口極密

關彊化政府咩事,
係因為香港人自律

當日限聚令將不適用於某西鐵綫車站（只限當日only）

因為香港人唔信政府

條手帶廢架,自己搵新聞
廢時又打多次

俾佢咁講覺得自己好慘

等撚左幾個字都唔得，用番傳統方法聽

taiwan no.1

因為唔係港英政府，所以我先唔信

之前屋企口罩係因為反送中時買落

點解今晚聽到有啲 興興地
19係唔係狂遊花園

根本現代嘅華人都冇乜creativity

19講到香港人無創意好悶咁

咁....日本呢?

佢對住班老野多見喎到creativity 唔出奇

鮑蛇係咪拖慢嚟講

香港政府唔想封唔想理
係我地理埋佢嗰分
完全唔關服從事
才子係未搭郵輪搭到傻咗,唔清楚當時香港發生咩事

BBC pop-up巴西總統確診武肺

家國

係我哋醒目唔信港共正苦先頂到頭段

講香港直情與事實不符
政府唔封關唔戴口罩
香港市民屌柒佢,點服從阿,屌你

其實19講嘅嘢係冇錯，任何制度都有好處同壞處，一言堂政府壞處唔洗講個個都知，但一言堂政府要實施防護措施可以立即執行，而且仲可以十分強硬，所以疫情先可以控制得到。

始終經歷過沙士 點都有陰影

仲有香港人驚死

轉台聽港台新聞

唔想聽到商台啲假新聞

點知佢個疫情係點，佢話得就得，信個個都on撚99含賓洲

你回憶番幾個月前既事先,香港政府係唔想做,
市民屌到佢做

我意思係唔俾人出街，封城。西方呢方面好多人講人權唔理會封城令。

唔係唔想做，係要配合大陸做同埋要同香港人鬥氣

呢單野沒完沒了

我講緊China

聽講隻疫苗淨係有效40日only

已經出現變種有疫苗都冇用啦

仲有‘因子風暴’問題

出街，封城個個規劃係點跟進，一聽已知個推動勁多問題；只有腦生草先覺一言堂冇問題，因長遠你係死硬

你信一言堂政府，去睇吓黃花雀問題

前兩日o係同個英國鬼佢都係咁講, 佢打死都唔返英國。

佢地同我地既生活根本唔同
平行時空
緊係唔返去啦

好似嗰邊醫院唔太會去醫

哈爾濱妹

300

好熟路

又call G

陶生講既似新加坡,唔係香港

會唔會俾人投訴

19好熟

約炮

高危

約炮都出到街？？

又吋基佬

約砲樂園

19約炮

淫亂派對

N號房入晒醫院N號房

陶傑小劇場

国安法捉g,唔怪之得咁多都係衰喺呢條

陶色小劇場

免費Q完後先捉啦

約炮佢都識，好地下進行個喎

等陣班LGBT 投訴19

嚴打

台灣都有民主自由 但係都控制到疫情喎

被call g

巴打有冇聽返今朝早晨全餐？許章潤

講番十幾年前沙士，有同事鄉下條村有疑似病人，大陸的做法係用解放軍封村，邊個偷走出黎就格殺，睇落係好唔人道，但附近其他村落真係冇被感染。

講追蹤勁唔係香港,係新加坡
佢係衰遲戴口罩
香港政府心思根本唔係抗疫度

重有水電工

同末日博士論點一樣

南韓都得

唔走 佢兩個識唔識

大把後生有技術黃絲走啦唔走

不如你去英國做節目啦

認真咩
身邊無朋友叫走

19講左光時

又借啲意

禁語

我身邊就有唔少準備好

愛國的都有外國護照

曲直難分

你班朋友咩學歷身家

帽事既

陶生都識幾個?
真正洋奴漢奸?

留美先係生活

冇記錯之前許家屯，周南退休之後去咗邊？

因為之前中共唔比大陸客去台灣, 救o左台灣, 同香港一樣, 打o左半年無大陸客救o左香港, 而且兩個地方都賴過SARS野, 未失憶.

你都識講十幾年前啦；你都唔明，當你贏好啦

Monkey see monkey do

洋奴漢奸，其實唔錯

澳洲，紐西蘭應該都算成功

即刻講新加坡仲唔係芒post

所以李超人真係抵佢發，佢係算早期已經搵大陸錢的商人，但佢移走資產又係屬於比較早，係一個預測到時局的人。

先揸波班外來勞工後生啲 冇事嘅

要比你知道唔係錄音

冇睇錯市

佢地唔信醫療系統係會崩潰.

其實單身男性留港都望識件港女，走咗冇鬼妹肯受亞洲男人溝個喎，係咪注定孤獨終老

都算慢啦，攪佢個仔個時唔走，佢好彩喺香港，喺大陸，收咗皮了

有錢響邊度都有女

又鑽石公主號

死就死啦

如何解決問題
解決提出問題嘅人

自抽

新聞唔報導即係無發生

又中

十七國

好撚記仇

串呀串呀

串到

去咗台灣

唔驗身代表無病無三高

又衰多口，又比你錯返次

老燒

每星期都要提一次17國語言

自己先走佬去台灣

私怨

私冤

唔怪得19
係老蕭自己狙擊人在先

之前又話同香港共存亡,結果走佬去台灣

法西斯 人渣

其實19講笑定真係仲同燒生有牙齒印

最後唔停口

去英國真係無興趣, 但我有興趣去愛爾蘭從建香港

19 今晚收斂咗好多。。

呢單野係咩事？

英國真係冇興趣去，親戚響英國生活開餐館有鬼佬間中玩嘢，其實歧視亞洲人都幾嚴重。

加國真係最好

所以一定要同當地政府傾好, 劃一個地方由零開始, 否則真係無意義.

依家已經叫做俾以前好，佢同我講以前仲多鬼佬蝦亞洲人。

呢單野開始

2015-10-28

2015-11-25

對待異見者：陶傑事件
2015年10月，蕭若元與陶傑於「歐洲國家應否接收難民」問題發生隔空罵戰，陶傑認為不應接收難民，因擔心難民中會混入伊斯蘭國成員。持相反意見的蕭若元斥陶傑為「人渣」，並辱及和事件無關的陶傑家人，重提其父親曾任職《大公報》的事。[58] 2015年11月19日及12月16日，蕭若元在其網台節目〈蕭遙遊〉及個人面書網頁中，指陶傑曾多次發放對穆斯林的仇恨言論，會將他有關極端組織「伊斯蘭國」的評論，翻譯成17國語言，包括阿拉伯文，並寄給全球的穆斯林組織、新聞組織及阿拉伯國家，甚至出資登報。寄出的信件更附上陶傑的照片，希望阿拉伯的傳媒及組織「關注」。[59][60][61]

曾焯文博士認為蕭若元此舉會激怒「伊斯蘭國」，可能危害香港。令香港成為恐襲目標，威脅居民安全。陳雲批評指，蕭若元說包容和多元，對於陶傑的言論，蕭若元擁有網媒本可以作充分辯論，他卻選擇用阿拉伯文信件公開向伊斯蘭組織告密，伊斯蘭狂熱分子如果報復陶傑，將會禍及香港。博客Edward Tang（無妄齋）認為，若然公共評論會遭到如此「待遇」的話，無疑助長恐懼，將異見者言論翻譯及廣傳於中東當地組織，是出於對人權的擔憂，還是對異見者生命安全的威脅，用心不言而喻。

冇一個地方
啲人散哂
聚集唔到資源

變了無引渡
唔排除變罪犯天堂
不過邊有得避

thanks

不過買佢股票的人 輸到pk呢

唔走=死，有得我選緊係去紐西蘭，問題無得選

聽番琴晚講番

原來我19串到出面

好少係大氣電播咁直線抽擊

又夠鐘埋位了

今晚有冇光明頂？

今晚跑馬會遲啲開始

仲跑緊馬，個 app 仲係播緊歌

都係迴避一陣商台啲新聞

是因為實在太假

聽埋MY台先

一入場就講的士短片

的士短片

鮑sir係大j無朋友

的士9

含X

屌以為講冒警條片

深喉測試

19跟得幾貼喎

深喉樣本測試姐

19講正經野就咁咸
講咸野就咁學術性

明星都試過

深喉X液樣本

形住今後有厠紙包頭

開始向講咸古出發

垃圾商台app update左兩日都未update完

國安法一過，就開始講八婆野

國安法立左，講下咸故試試先

點可以唔講國安維景酒店

野外露出刺激

買卷廁紙就ok

19威番次
起碼識包頭

咁熟路嘅

唔好話錄音啦

佢唔識包頭ma

下次坐的士用廁紙包頭

厠紙包頭?

的士9有道德

人類總要...

唔講廁紙就係錄音

DC狗講職業道德'

米玩啦十九

DC狗、同黑警廢老一撚樣

死一個唔夠
死清怕有漏

今朝錄嘅

一早醒多兩舊tips咪冇事

都話咗唔好理佢係唔係錄音樂囉

公眾地方車震唔係犯法咩？

入正題

俾左咪照upload

幫你打格

遊完花園未

都唔好話車cam啦

所有「人面識別」嘅閉路電視其實已經係港鐵站用緊啦

可能打返格仔

屋企姐姐都俾父母監控啦

陳冠希

唔知大家有冇睇過台灣電影大佛普拉斯？

又係講車cam好好睇

點解我諗到湯11

連登開壇早期有個share人地ip cam嘅post

淚

11哥係戀童癖

你點解要諗到佢啊

又MOＮ

濕鳩終於回歸正題啦

佢有Mon post

我哋討論嘅興趣都會大啲

佢其實錯咗咩

佛光街個單又係兩個大陸人

可能大陸人唔知

做左唔啱時間既先知

拎部有閃卡電腦俾人整

搵錯人整電腦

廁所包頭，廁所包頭最好

又FF+9up

才子唔好以己度人啦

其實好閒，情人節成個公園都係, 殘廁.......

唔識整電腦

咁呢樣又係抵死

廁紙包頭

光明頂客觀公正

Ching應該好後生

上下移動

屌

啱啱開
以為開錯台講成人話題

一上一落

忍唔到口

含野都要計角度

昨晚巴打開post標題係跌咗個$5要執返

好學術

咁都講成半個鐘

停口或者停手

四十秒？

40秒

40秒咁快

濕鳩絕對係技術性嘅討論

哼 用愛膚堅啦

搭緊的士個司機笑到仆街

唔好意思香港腳發作

咬斷左

一啖

40秒定律

真係寧願19講咸野好過呢排成日鳩up

小心有牙

咬甩條鳩

真學術討論

一下合埋

陶生勁high

全城中伏po feel

一啖咬落去

會唔會比女權撚投訴商台

廁紙包頭先

黃金時間40秒

日防衛相稱發展對敵基攻擊能力不違憲

似有所預備？

終於過咗假新聞時段嘅商台

雞蛋大師終於出場啦各位

做到CFO都響的士度攪，瘀到爆

扯旗大師

光時旗

插旗大師
擺相大師

財神在心一生好運日日有福蔭

好嘢

美國旗

咁快手底已起？

係呀～已通天

今朝都起左
中資大粒野

我都以為係講呢啲
原來係講擺相

陶生廁紙包頭

今朝返工一入office......

蘋果賣埋新聞添呀

濕鳩鮑sir要帶頭盔

禍從口出
出邊個頭?

小心把口

禍從口出

係咪驚咗國安法，以後都係講呢啲 topic

的士佬

高僧入定

氣定神閒 大師大師

我相信濕鳩和鮑sir想去試咗水溫先

係囉，呢啲花生野冇興趣聽

19AV上腦

係咪收到指示要忍下先

DC9

如果個cfo係做國企 個的士佬R.A.P

咁都兜到去國安法

好撚彩唔係國安咋

一粒花生成粒鐘

諗起唔知邊個講
今時今日買條菜都係政治

時代中國人

時代中國啊

link dead

十一哥
馬車

依d洗撚講咩 車點會無cam

隻DC9死撚硬

依家食餐飯都同政治扯上關係啦

條link得架，入到去睇下面的新聞

國安署今晚零時起運作

睇到

Cls 吹到

交換菲林

Red Sparrow

吹到

情報收埋係精液到?

咁都兜到，陶生做關公一定不得了

如果真係中資要員，會唔會要返北京解釋

國家安全，即刻洗頭艇

隻 DC9要著草啦

佢地一定係交液緊, 男方一定係有d高度機密文件紋o左落碌鳩度, 女方係低頭解緊密, 一定係, 除非唔係

條女既脷底應該收埋左張記憶卡
然後收埋落男方條底褲入面個暗袋

表面上係cfo,實際上佢係....

咁國產007

個dc9 一定驚到仆街

個dc9應該快啲走佬去台灣/加拿大

財神在車

做乜抽雞蛋大師隻歌水啊濕鳩

屌你 咁都抽

咁都有得抽

屌你

又抽李居明

今集係咪9up，冇準備

李居明都抽

財神在車一生好運一日有福蔭

19都有聽廣告啊原來

Tesla Autopilot最安全

屌
差啲喺巴士笑出聲

9up 到唔笑先好嘢

19食咗春藥呀

國安法最大

財神在車 一cam好運 日日有福蔭

咁1984算唔算禁書

話時話19有無講過陳雲

原來今日真係鳩up

睇嚟你冇聽周伯伯講咩

未必既
會攞住本1984同你講big brother就係美帝

1984圖書館好似無得借

講俾你地班友仔聽 我地係有準備 但有更精彩既題材

都寒蟬左啦

瘋狂抽水

呢幾日冇特別好講

的士佬裝cam某程度都係自保啫由其夜更

大把禁書，大把藍絲會舉報
文革一樣， engine start 咗好難停

大陸都冇禁

中共嘅user manual

開始分唔清呢句係搞笑定係真心

on8都話大陸識閪。

加甜

番工聽番要係咁忍笑

19一本正經9up

好想知尋晚啲的士佬聽嗰陣有咩反應

呢集真係要重聽

岩岩重溫幾日前個集 講達賴轉世個part笑到我

唔知沈大師會唔會上黎？

精甩尾你唔係因為畀人唱相睇單嘢而唔嚟周記咩

趕得切聽咗雞蛋大師

埋位

咁快有扯旗大師

扯旗大師

財神在心 一生好運 日日有福蔭

走咗寶

幾多號

One Country One system 的貢獻

又走寶

大師呢排好早出沒

五眼聯盟

慢閘後上

有啲大陸人有香港身份證,希望會審查

全世界都有錯 除左中國無錯

好明顯就係美英加澳錯

強國又贏

#曲線要講明

全宇宙都錯

特衰岩晒!

同某人一樣 總之我初心好 你班友錯晒

馬道立,慳啲啦,仲扮有法治

唔講以為睇緊世界盃

第三世界山卡啦

話有8成係一帶一路簽署國

支持林鄭

唔住

歐霸盃級數

又拉布

遲左
讀緊咩國家
又國安法

唔使指出邊邊錯，只要將咁多個國家本passport喺枱面，身體自然會作出自然嘅選擇

罪惡同盟

巴勒斯坦 國家

世界盃大熱

就黎破產個度

呢堆國家組隊波都唔夠反對個27國踢啦

支持國安法嘅國家

萬里長城永不倒, 炎皇子孫支持終蟈

有前冇後
沙拿伊度奧同艾迪巴約

支持Ann姐講人話

反美是工作，留美是生活

咁晚好寸

舉腳支持

入籍北韓囉

這就是終國人

啲藍絲同高官及其子女揸五眼聯盟護照就係漢奸走狗賣國賊

唯有賴地硬

再講，我翻譯做五十國文宇

林鄭真頭「黨化」左啦

鐵娘子

好快酒吧又賴野, 唔收緊犯罪令

直接人質外交啦

但唔可以和「戴卓爾夫人」相比

林奠係冇人性，只有黨性

19終於正常番

真係冇得忍

勉強都算有嘅
摩洛哥-阿舒拉夫
中北共和國-干度比亞

我發覺一樣野, 某連鎖美式快餐店某啲大陸口音職員求其一秒唔夠射槍幫你量體温，根本唔準, 請各位留意

賓咩周話？

金拱門？

正想問係唔係

阿克糾賓州

哈，肺炎

★哈薩克出現不明肺炎 死亡率遠超支肺！

Yes, 我即刻走，連支槍都識用

唔叫新新冠肺炎、Covid 20?

哈哈大笑

哈佛?

間間都差唔多。。。是撚但咁量

因為我有一次去金拱門借廁所🚽
入去門口量體溫發覺我支槍係唔着

上次我食某知名炸雞連鎖快餐店都係

未鳩其射

好多都係前一兩日先開始揸正嚟做

濕鳩短劇又來啦

有一排直頭冇人量

阮君? 我都係EE撚, EE好L毒, 愈叻愈毒

你老味196x年咩

皇阿瑪

更新肺炎

"弟"我

仲乜撚嘢

又做drama

而黎劇場扮演

搞乜鬼
粵語殘片

吹到去水怪, 頂
笑到gap gap聲

世界肺炎

唔扮北佬，唔好笑囉

轉去聽港台新聞

唔想比商台嘅Fake News影響到自己

一放就死

點解fake new?

因為佢用嘅詞彙已經同CCTVB一模一樣

10分偏頗

香港食店一日咁多人出入，一支量體温槍仔點頂？冇電又見過、嘟得多用得多壞咗又見過。想即時買返換新都未必有

垃圾政府廣告又出現啦屌你

其實全部都係象徵式

拜登贏咗,香港學生解禁

一來之前疫情真係好似好咗，人人都對防疫態度都放鬆哂

19又預言美國唔比香港人去美國

而家搞美國visa 香港仲係同大陸兩條隊

其實根本無好過
一邊係咁放啲支那人入嚟
另一邊又唔做全民篩查

送佢地d仔女去金日成軍事綜合大學讀咪得

藍絲好狗

咁多腥港人撈埋，人哋政策改返一條隊都好正常，懶得同你分

講le d得唔得ga?

督藍絲灰

藍絲身體最誠實

其實美國咁多係因為人地做大規模Test

香港根本就無幫人做Test

做海賊王

所以疫情返發好正常，咁多免隔離人士一日不停進出香港，換個角度睇，其實香港疫情返發已經遲咗

仲講基本法，變咗歷史文件啦...

以香港人口密度嚟講 咁都頂到差唔多半年已經算係咁

其實講呢啲野嘅人都唔知咩用意，
就算唔會發生都好，
第一時間驚走唔到，
想走嘅一定係藍絲

愛國藍絲唔好走呀

直頭奇蹟，武肺傳染率比沙士仲要高咁多倍

葉問4
美國多仆街，都係返香港

出得國, 真係讀到書o個d就做o左千人計劃, 讀唔到書o個d有老豆老母照, 返入大陸已經可以坐佢老豆老母公司高層啦.

光明頂搬去英國

Li Ka City, UK

劇本唔係應該係去外國比人「洗腦」然後返嚟香港做支那口中嘅暴徒咩

New HK city, good!

去到英國記得夠鐘返工同李生日日賺

Li Ka Shing

誠哥

又去肛門?

「藍」「正」月娥

仲有廣西玉林有狗肉食

大灣區共榮圈

自由含

原來誠哥參加再出發大聯盟係出發咗去英國

喺英國個新香港城入面開好多間百佳超級市場

仲有屈臣氏

依家先埋到位

香港儲左啲分英國都用到，
師奶即刻仆到過去

00年成日講建設大西北都冇件事啦

果座叫李家城

大西北出市區啲交通到依家都係一鑊泡
重話建設

香港大西北反而發展得好好

睇美帝頭

港幣一定有一天會取消，因為2047拆關口

2047會唔會遲左啲

前海呢

怪獸爬下爬下

有d怪獸爬下爬下

科莫多龍

你人民黨傾掂中東佬石油用人仔計價, 港幣即掛人仔又點話, 不過美國佬應該同你即時開戰

一於舉腳支持啦

香港 MPF轉人民幣

叫主席切柒算啦

世界大戰抹黑宇宙了

春袋就春袋啦

香幣變大富翁玩具銀紙

手機點算 an同 iPhone都係美帝os

Good bye, sir

美帝紅線 點親都打

科莫more多more島

自煮研發

中東佬睬佢都傻啦

要聽埋18C先

開波la, 咪瞓住

伊朗同委內瑞拉好似用緊人民幣結算

Babycondom班藍絲師奶

哈薩克倒底有沒有「新的不明肺炎」？

點解呢個又要仆出嚟講係哈肺

大家交戲啫，咁認真為乜

agree

口罩 測槍都係交戲

真係既 最少都好似正苦果啲 起碼都似啲

如果真係有個有病, d廢老炭冷氣坐好耐, 全部人咪玩撚猿, 我睇到咁都唔去

今晚會唔會有大師

Arrived埋位

GoGoGo

正路祥嫂都冇乜時間偷懶㗎啦

18樓C座啲新防疫promo好高質

大師到

電台唔播咪自己唱囉~財神在心……

周老闆眼中佢停落嚟就已經係偷懶

擺一枝旗

扯旗大師 好耶
大而多就最好

得啦叻啦懵婆
返去後欄洗大餅啦

Who

乜水

邊個來

朱乜嘢

光明頂開始唔講政治

可以收工

文化野

今晚講電影

講電影 ??

錄音!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁之前都有試過咁安排嘅

SKIP得

可以關機

應該是錄音

一陣佢報天氣你睇

前兩晚已經玩膠玩成集
唔驚就假

有聲㗎

唔係啦 今日先死

幻愛

唔係早幾日咩

係咩

睇嚟離光明頂講咸故不遠

噢，今晚聽其他

電影音樂大師、意大利作曲家 Ennio Morricone 逝世 享年91歲

朱冠來

早幾日陶傑專欄好似有講

才子早幾日節目有提過

係太平時代係唔錯既topic
不過而家真係無心情聽呢d

上晒腦

記得聽日初選

反正大師都已經出場

一代宗師都用過morricone

肯定錄音

休息一天,熄機

才子:我討厭政治

轉播陶傑劇場，日日⻆色扮演

正撚到

間唔中就講其他嫁啦 第一日聽咩

老土問句, 今晚係咪錄音

That's the point,
大家可以安心做其他野 or Sleep

光明頂幾耐無咁藝術性

Malèna

Happy Friday 俾 19 休息下啦

聽完呢首再聽李居明

有時將心情暫時放低，休息一下，可能對嚟𡁵思考有幫助，當識多啲嘢

意大利真係藝術之都

咁文藝
0 認識

開頭才子一講顧嘉煇
我就諗起翡翠劇場呢首歌

唔使識，聽落係正嘅

日本都好重視，尤其是動畫

不在乎天長地久 只在乎曾經擁有

杜sir啲戲音樂都正既

真係好高質 其實依D音樂係咪佢本人作?

槍火

認同2位巴打所講
本來都有其他野想認識下
所以今晚唔聽住
做下其他野先

可能之後聽重溫

睇返民國人既品味真係高過農民政權好多倍

事實有啲戲一聽個配樂就知係邊套戲嘅，例如洛奇，時光倒流70年呢啲，所以配樂其實都好重要。

唔識音樂都覺得好好聽

呢D應該配鄭子誠旁白
配19真係...

創作最重要係思想自由
共產政權邊俾到咁嘅環境

勁撚型

蘇聯個時都好多

今日連新聞時段都特別長

呢度有當年拍廣告既相
(我響youtube睇過，但後來無左)

一年幫超過20套戲配樂

真係好好聽

色情片都要配樂

驚慄片配樂都做到呢種效果

有啲教父FEEL

好似林正英彊屍片首鬼新娘

好撚正呀

到少少題

大家都咁好評，晏啲聽重溫先

有冇成首？

天際朗月不要看

畫面即刻喺腦海出現

走寶

最近林憶蓮首翻唱笛子姑娘都好好聽

莫札特傳既音樂都好好聽

有無成首歌詞

YOUTUBE

本身首歌好好聽，由林憶蓮重唱又另一種感覺